三國志11 207劇本 廢魯戰記

登場人物介紹

張魯軍陣營
張魯:

人稱廢魯，為人庸碌無能，與楊松及龐統結拜為兄弟，在鬼謀楊松出謀獻策下，成一方霸主，手下猛將如雲。

楊松:

張魯軍中的無名軍師，有鬼謀之稱，智力更高達280，為三國第一。

龐統:

張楊龐兄弟中的三弟，曾領數千士兵於虎牢關力抗曹操十萬大軍。

馬超:

字孟起，有西涼錦馬超之稱，驍勇善戰，萬夫莫開，但有傳於宛城一役見了裸體狂許褚後，得了妄想被迫害，思疑曹操殺其父弟。

甘寧：

新加盟廢魯軍的降將，智勇雙全的大將，但廢話多多。

曹操陣營
曹操:

字孟德，囂張跋扈，挾天子以令諸侯，未遇張魯前於中原未嘗大敗，但在宛城之戰敗得割鬚棄袍，臉上痴上丁毛逃跑一事更為天下人所恥笑。

賈詡:

字文和，又名興奮，曾於上庸之戰及對孫軍吳郡之戰棄城逃走，一度下落不明，生死未卜。

荀彧:

曹操曾稱其「吾之子房也」，但經常失言，恐已招來殺身之禍。

許褚:

有虎痴之名，但為人下流賤格，曾脫光盔甲底褲羞辱敵軍，後被馬超所擒。

夏侯德：

自以為名滿天下的大將，但其實只是無名小將，被廢魯軍經理馬休殺敗，已投降廢魯軍

孫權軍陣營
陸遜：

孫軍大將，但在新野入侵戰慘敗，更被廢魯虜去污辱

呂蒙：

孫軍都督之一，也在新野入侵戰侵敗，更被馬超等人戲弄，弄得滿口大便。

劉璋軍陣營
就快滅國，不贄。

留名支持

四強爭霸逐漸變成三國鼎立，究竟曹操，孫權，廢魯會成最後贏家？？

開po姐係有文啦

天下大勢、人物介紹當係

韓馥呢？

新年祝賀

新年快樂
留個靚名

仲玩緊, 以為你比人滅左國

曹彰既絞肉機戰術有得睇未

廢魯軍仝人恭祝大家新年快樂，身體健康

加個廢魯戰記 2呀嘛

手快快唔記得

比樓主搞到開左隻11黎玩
完全唔識玩
利申:玩到十就無再玩呢個系列

祝廢魯統一天下

希望你500前統一天下

lm

Lm

廢魯唔好上前線呀

LM

祝廢魯早日一統天下

更新啦 更新啦

上回講到曹操派遣大軍由濮陽鄴城兩路夾擊陳留。曹彰為先鋒，王忠公孫恭等人帶攻城兵器隨後。而鄴城徐晃則由水路攻打陳留上方官渡港。

廢魯驚慌曰：「AI果然會發瘋似的攻打陳留，我們該如何是好？」
楊松謂：「曹軍盡是烏合之眾，何足懼哉！？」

曹彰一馬當先，直抵陳留城下。楊松見了曹彰，馬上嘲諷：「曹彰小兒枉為大將，知道自己忘了什麼嗎？」
曹彰摸摸自己衫袋褲袋，裡面地圖指南針手機兵器樣樣皆有，急問：「我忘了什麼！忘了愛嗎！？」
楊松指著曹彰軍副將一欄，大笑：「你忘了帶軍師呀！你智力只有50，不怕中我軍偽報之計嗎？」
曹彰驚呼:「對呀!」嚇得馬上嚇得跑回濮陽。

曹彰率軍抵達濮陽城外，途中見到夏侯惇。
夏侯惇見曹彰正慌慌張張退兵，問曰:「子文何以慌張如此?」
曹彰曰:「剛才到陳留城下，幸得楊松提點，示意我先回城找軍師上陣，才不致中了偽報之計。大神公孫恭也好像退兵了。」
夏侯惇怒曰:「你不就是已中了此人偽報之計了嗎!?」

龐統楊松等人繼續於城外提醒曹軍先回去找高智力軍師上陣，公孫恭、王忠等人感激不盡，先拜謝楊松再回城重整旗鼓。

另一邊廂，新野小將鄧艾見曹賊全軍向陳留進發，汝南防衛空虛，遂聯同降將曹純等人分兵攻打汝南。

曹賊不修德政，一眾汝南義士響應廢魯撽文，反抗曹賊。

想跟汝南義士說聲加油！

汝南義士慘被曹賊屠殺，廢魯軍鄧艾喝道：「我軍會為你們報仇的！」

廢魯軍突襲汝南成功，曹軍更加緊派大軍攻打陳留。

另外，陳留守軍亦虜得大神公孫恭，恭恭。廢魯大喜:「恭兄當年於襄平起兵平定天下，舉世震驚，望公孫兄教我統一天下之方法。」

至於荊州戰線方面，孫狗撕破和約，派陸遜及韓當大軍從江陵攻打襄陽。
陸遜哭曰：「當日廢魯污辱伯言，請韓義公為伯言報仇！」
韓當一馬當先，直抵襄陽邊境。襄陽太守張衛率強弩隊於渡所死守，強弩隊不斷向韓當發射肥皂，韓當好奇，不為意俯身彎腰拾取，張衛奸笑一聲，突襲韓當後庭，韓當痛得暈倒在地，昏迷不醒。
降將蘇飛全琮等人又輕裝上陣，意圖從後偷襲江陵大軍。

蘇飛全琮沿途燒毀多個孫軍大寨，直迫孫軍後方。陸遜害怕又被廢魯攻擊後庭 ，慌忙率大軍轉而攻擊蘇飛一眾，襄陽之圍遂解。

諸葛亮去咗邊？

諗諗下玩咗咁多年原來從來未玩過制覇模式

另外，話說楊任自覺貴為開朝元老，但出場甚少，因此決心修練武藝。

一日楊任練武完畢，臨走在日記寫道：「跑完10000米了。今天天氣很好，有微風。」又欣賞自己強壯的身軀，「手臂幾粗！」
突然有一洋漢經過，指著楊任讚曰：「that's good.」
正當楊任想以thanks回應之時，卻見此人體格健碩，威風凜凜，急問：「未知壯士高姓大名？」
洋漢回答：「my name is Wong sheung. 」
楊任惶惶然四望左右，急忙摀住壯士之口，大驚曰「皇上！？壯士可不能胡言，會被殺頭的！」
壯士馬上笑道：「no no no. I am 王雙。綽號：流星搥」

楊任猛然醒起此人曾於6歲時參加比武大會，技驚四座，暗忖：「今次必不可失。」又曰：「如楊某戰勝壯士，壯士可有興趣加入我軍？每周工作六天，12個月糧，沒有花紅，但加班酌情補水。」
王雙初到中土，生怕只有黑工才會聘請，欣然曰：「 good。if u want one on one, u come. My power powerful！ko u!! 」

二人大戰數百回合，楊任最終以些微之差擊倒王雙。王雙拜服，加入廢魯軍。
廢魯問：「雖然愛卿邀得壯士加盟，但何以今次沒圖？」
楊任笑曰：「戰況太激烈 ，忘記CAP圖了。」

好好睇，之前個post都追曬

廢魯軍突襲汝南後，曹操軍依然全力派軍出擊，意圖收復陳留。而孫軍兩路出發，開始廢魯軍的荊州及益州。而劉璋養精蓄銳，密謀收復成都。未知廢魯如何應對?且看下回分解

孔明好似投身左曹賊果度

下一步莫非係進攻濮陽、徐州？

我果度大耳賊同孔明都投曹賊
不過後來孔明出征太耐俾我登到
另外趙子龍去咗東吳，關趙江陵大戰咗好多次

做哂夾心餅

不如直接過河打曬河北再打落嚟

緊係打橫直插做夾心餅啦 咁先好睇

巴打你仲好講 爛尾

佢戰死左啦

收復成都？就憑你果五萬兵？！笑死人咩

Btw,科技果到升成點

各勢力科技能力
廢魯

亂戰，水神，風水，仁政

曹操

孫權

劉璋

咁新爆左

你會唔會刷技巧P

想問下研究能力系統點玩？

我估廢魯戰記仲要玩多一個月

唔啦，本局規則禁左

屠房戰術本身已經係刷緊

研究咗一個能力出嚟
然後就可以比其他人去學習研究咗出嚟嘅能力
例如研究咗一個神算出嚟
無論係張魯，郭嘉定係司馬懿
全部都可以用三個月時間去獲得特技神算

楊松點解單挑贏到王雙

果個係楊任

楊家將傳奇

太掛住楊松

有冇好方法防虎牢關？我依家有哂D高武騎係度守
好浪費

守住

樓主cap圖好有心機

如果你唔係窮到褲穿窿

首先要認住黑色嗰條線
嗰條線係洛陽同陳留嘅邊境

跟住起牆,大約2000幾
留一個位俾佢哋行入去

派1個高統率嘅係路口位守
高智力同射手放後面

然後冇氣冇糧就換人

其實mouse 郁落去d 格仔度
畫面底部條白色bar 中間咪有寫屬於邊度

我通常關後面防守算 搵條友頂住關口就出唔到嚟

唔會比人射咩？
如果對方有井欄好似會出到黎

通常搵個兵塞，佢地一定要入關先可以出到嚟，如果井欄走出嚟就會俾我關後面d騎兵輪

戟兵

呢啲守法好晒兵糧
btw, 你地係咪通常都主力種田

你指嘅種田係講緊市場同田嘅比例定係講緊慢慢種田玩防守？

我市場比例會多d, 兵糧靠炒翻嚟

開頭縮係蜀地打唔上漢中真係靠慢慢儲錢儲糧，之後打到去洛陽，武威三城已經交俾電腦起，整咗兩隊軍，一隊出陳留經北海殺去平原，另一隊攻鄴而殺去晉陽，入城練好氣力就再出發唔留人防守

咩劇本？
如果對曹操你咁打每邊無 10~20萬人都未必得

207 趙範

就係趁虎牢關坑完佢兵就即刻打，每隊10萬兵，大約40000騎兵，其餘投石隊，用騎兵突擊開路再俾投石攻城，電腦城破就算現場有幾萬兵都會走人

另外曹操主力同孫權係江陵同壽春打緊，成個河北都唔太多將

個問題係虎牢關果邊完全無停過
係咁有兵黎打，我想搞內政，攻漢中呀
比佢分薄哂我D兵力

打咗宛同陳留之後棄守，主力就去攻漢中

岩牙，有時比電腦中出d 城都無所謂，攻城要攻重點城，姐係少武將但重兵果啲

唔打佢佢就會不停運兵上嚟打你，曹丕俾我中出完，就算之後俾佢打翻陳留同小沛都已經冇力頂住孫權攻壽春

咪話破兵城
佢運幾多都破到
除非佢個城好多武將

防城建築
個"陣"好重要？

嚮個陣附近打人可以減傷
畀人打都可以減傷

虎牢關比我捉武將捉到人數第一。。。。

公孫康個勢力畀袁繼承咗？

比佢食左

你會唔會玩引兵

新post留名

樓主直入壽春啦

引兵通常用黎搞笑

正有此意

樓主下次唔用張魯就用呢個

［增加難度］樓主不如切斷孫權同曹操邊界 控制黃河以南長江以北嘅地區

呂布比我困 到 0 忠誠

佢老婆幾時先死 ，好浪費

你開嘅壽命係假想定係史實

如果194年用公孫瓚可以點玩？
有乜計揪贏城多兵多嘅袁紹？

新手見到樓主個post岩岩學玩

想問下 點解有時有將領係港口但佢唔可以出海運輸物資？ 我有兩個人都係咁

同埋係咪有啲城市可以交比AI操作？ 管理幾個城覺得好忙

用公孫瓚玩用騎兵屈死袁紹啲人

而且公孫瓚個騎兵技巧已經研究到level3

前期都係唔好交畀ai好啲
ai太白痴

交俾電腦根本儲唔到錢糧，有時離譜到試過治安太低出現賊兵

交比電腦要 3市3農1兵1鍛？

我係後期先交俾電腦，都唔care佢啦

想問問，劉備關羽係曹營
張飛係袁尚到，假設我捉到張飛登用到佢，劉備會唔會叫佢叛亂我呢？

義兄弟Override所有忠誠關係，就算忠誠修改參數到255都係一野就搶走

原來開左新po

軍樂台 太鼓台 八卦陣

以防守計，優先起邊樣好"？

仲有箭塔

陣 + 軍樂

廢魯又要出動了

有啲戲情好難觸發，上網睇明明條件符合晒都唔出劇情
玩咁多次208劇本，得兩次出到劉表之死
殺董卓連環計又係

有啲劇情限死咗你1,4,7,10月嘅1號先觸發到
唔記得咗呢個係唔係

新PO LM

劉表之死控制到嘅咩？

最易一定係陶謙之死

其他內政開發果D唔同LV既設施, 唔同收入係點計?

內政設施
LV1 X1
LV2 X1.2
LV3 X1.5

玩左一排但有時都玩到幾亂下
如果玩d勢力係冇乜人可以登到 通常一開局會做d咩先好
內政其實慢慢種田好d 定爽起黑市

要符合某d條件
例如劉表某年之前仲佔有江夏之類
我個時都觸發唔到因為孫權好快攻佔江夏

攻城

廢魯馬上風死咗？

應該吊緊鹽水,畀少少耐性

最好玩都係初開局乜都冇果陣 想問下邊個劇本年份角色最好玩？

211年公孫恭

呢個點玩 ?

可以參考一下呢一個

真係得自己一條友開局

有無人好似我咁睇下睇下俾埋錢而家玩緊

廢魯條仆街呢？

我

今日出左去，聽日再update

睇過
呢 d 方法好似屈電腦咁
但得一個人可能真係無其他方法

更新啦 更新啦

本回提要：孫劉曹聯攻廢魯 武威城閃耀將星

上回提到廢魯軍鄧艾聯同汝南義士攻佔汝南，一躍而成最大勢力，旗下城市數目為四強之最。劉璋懼怕成最大輸家，因此與曹操及孫權組成反廢魯大聯盟，三家聯合攻打廢魯軍。

建寧精銳盡出，傾盡全國之力，以求收復成都。蠻王孟獲再度發難，帶頭反叛。

孫軍又從江州出發，聯合劉璋軍攻打成都。莫非劉璋願意與孫狗瓜分廢魯益州！？黃蓋弓兵氣勢迫人，劉封只得於森林中暫避其鋒。

荊州方面，孫軍兩路上下夾擊襄陽，陸遜復仇之心未死，誓殺廢魯，孫權率一萬精兵則領軍作後勤督師。徐盛表示不會再中肥皂之計，張衛等人不敢妄動，繼續帶強弩隊於渡所死守。

至於廢魯軍陳留繼續被曹軍騷擾，河北兵力源源不絕，數以萬計軍隊從黃河傾巢而出，ai對陳留的欲望不可忽視！

孫狗果然善於偷襲，乘曹軍全力攻打陳留之際，竟然借機出兵揮軍直指另一絞肉機壽春！

謝師宴毒男劉磐站著如嘍囉

曹賊被孫狗突襲，前線攻勢全面瓦解，名將被虜甚多，孔讓梨更被馬超殺死！！！

正當廢魯軍被三面圍攻之時，楊松連日觀星，見將星於武威城上閃閃發亮，屈指一算，大喜曰：「我軍有當世神將加盟了。」
某天，駐守武威的劉備帶著一小伙子向廢魯請安，廢魯見此子其貌不揚，長相甚為愚頓，故不加理睬。

劉備立即向廢魯道:「別小看此子，此子雖相貌平平，但實有不死之身!」
眾將皆不信，嘲笑聲不絕，「我們征戰多年，殺人無數，未嘗聞有不死之身！」又用探測器偵測此子的實力，「咇咇咇」，「戰鬥力只有5？雜碎！」眾將暗笑，帳內又充滿快活的氣氛。

此子見眾人輕視自己，即昂首企前，說道:「如眾人不信，可用大刀斬我。」
「我就試試你虛實。」馬超大笑了一聲「順帶一提，我的戰鬥力是53萬，不過你放心，我不會使用全力的。」話未說完，立即使勁用長槍刺進此子喉嚨胸膛。又曰:「玄德可別怪孟起無情。」

玄德冷冷一笑，眾人向那小子視之，他竟原好無損!!
馬超見狀大驚，直冒冷汗，「咚」一聲連手中長槍也跌了在地。
龐德冷笑:「孟起手下留情而已，我龐令明可不會留力。」言訖，又猛力地一刀劈向此子頭顱。

只見此子若無其事，拍拍肩膀上的塵埃，簡直不痛不癢！龐德更嚇得跌倒在地。
眾將士大驚，廢魯馬上把頭上的探測器掐碎，「機器決不可信！」，並急問此子姓甚名誰。
只見此年輕人淡然曰:「劉備之子

劉禪。」

「最強之人已在陣中！！」廢魯大喜，命之為大將，赴前線對抗曹軍。

廢魯如今得不死神將劉禪加盟，將會如何進行絕地反攻？且看下回分解。

真係守足兩年

玩玩下馬騰都心思思想學賓洲巴開返個張魯黎玩

戰況有啲膠著

如果唔係當年劉備掉劉禪落地，幫佢練成不死身，劉禪會有今日？

劉禪

次次諗返起吞食天地果一幕都會想笑

廢魯軍應該強弩之末
等收皮

派廢魯上前線可以鼓舞士氣喎

佢應該會 不過會帶多件好抽ge 神算子楊松
唔通學你比人陣前斬於馬下咩

龍珠都玩埋

笑撚死
劉業強出場

戰神獨禪

自

劉禪梗係 細時唔讀書 大個做運輸啦

瘋狂輸送 被打都唔怕被捉/戰死

人地書都未讀完就捉人去打仗

留名

睇完樓主玩我都係游俠網DL返黎玩
玩緊小霸王出征 超級
但係唔知係咪版本問題有BUG點定
我已經冇出賤招玩鳩班AI 1兵流 潘馬 流言 論客 爆城坑兵 斬人 全部冇用
但係超級電腦比我想像中弱智 連作弊都唔識
爆兵慢 又唔識屯兵 唔識一次出一大波兵
反而係咁一隊隊幾千人過黎送死
又唔識放副將 9成時侯隊兵都係得1條友
仲要搵成堆水軍C既將帶幾千人揸條廢船攻我個60000人港口
我寧願你儲十萬人一次打過黎好過分10次每次一萬人

用sire啦
電腦不嬲都係弱智，就算超級都一樣

電腦會瘋狂出兵輪姦你 即係送將士比你用

我放返D將比佢打其他人好過啦
只係想佢咪煩我

得真。神將劉襌，可以玩炸彈人了

阿斗

劉蟬有咩特別 唔識用佢

一係做運輸 一係自殺式炸彈襲擊

佢咩技

一定唔會俾人捉到

好似係 再唔係就一定唔會戰死

用緊呂布 係咁北伐
殺左袁紹 袁譚繼位
再殺左袁譚 袁熙繼位
然後佢地舅父袁術做左我同盟

想知袁紹二仔三仔心理陰影面積

強運 唔會被捉唔會戰死

好運好過好波

今日無更新?

受樓主影響玩返三國志，不過係玩返中學雞回憶嘅五代，
194年公孫瓚，霸晒河北當爆咗機。
細個唔識修練變軍師大法，而家去試，
結果只有張綋升到，郝紹、趙雲已經不斷S/L令佢同啲仙人同城三個月，
但遇到都係山賊退治。
之後睇返人講，原來遇到啲乜事係由再上一個月決定，谷鬼氣搵隻PK直接改數值好過

好想睇人玩呢個版本稱霸 上次個版只係有人玩左個頭，殺左曹彰，都好精彩

其實zoc大法係咪得架， 我用佢呢個blog個zoc方法屈電腦 D電腦識打爆陣，火球 ps我係1.1 ver

樓主可唔可以po下 我軍勢力 姐係人材數量

我都係
要搵兩批人去對抗

其實玩四廢係好值得欽敬
不過唔計炒糧，靠坑兵、放火、偽報去贏唔係好勝之不武咩。

戰爭只有輸贏

三國志11太多呢d技巧
要渣到正黎做嘅，唔通得番硬碰硬先叫堂堂正正贏咩

純粹覺得咁樣贏比較無癮
不過巴打歡喜就好～

我用緊 Sire 自虐，已經唔想再玩一般 3 11 😂😂

agger
唔用sire嘅話，san 11電腦根本係弱智

我自己比較享受用防衛衛建築+兵種配搭來克電腦。且埋我唔會用霹靂 & 威風。

我意思係：
如果想挑戰/證明自己，點解唔堂堂正正去挑電腦。

如果諗住依靠技巧取勝，其實冇必要 hell mode 用四廢，做劉備劉障都得。

你開幾隻自創角，能力隨自己喜歡（可以好勁又可以參考四廢做到好廢。）

城池位置選擇中原，保證你初中期玩到好刺激。有本事廢埋漢獻帝就更刺激。

玩劉皇叔真係唔知咩係挑戰
有紅面歌王同蘿莉控
我玩207直接摌上許昌都仲得

偽報都唔得又好似嚴左 d
不過炒糧，引兵，火球陣塞路呢 d 方法我都唔會用

我10年前都係咁樣玩~
細個唔叻，成日拎啲衝車打頭陣，次次比電腦打死。

冇偽報其實好難玩。

不過會比較貼近現實：因為我覺得冇理由 1～500士兵可以嚇走人地 5000～15000士兵。用偽報守城太唔尊重電腦。

我覺得流言同單挑仲屈過偽報

但無可否認 用流言再一野登用人地個大守係好爽皮既事。

巴打們有冇用 Sire?
Sire 有埋光環係統，例如痴實曹操出戰，佢既高統率值會連帶提高附近部隊既防禦力。

而且三個人一隊出戰時，系統又可以直接使用三人入面統武最高既值，變相高功績既文官都可以拖住低功積武將出戰。

新開一局 251 劉虞第一次用 sire
不過唔係 set 左好多野
主要改特技效果

咁巴打係咪連單挑都唔會玩
一個唔覺意捉咗人地武將，成支部隊都冇埋

會玩既，如果解散佐一成枝部隊，我會出 cheat 回翻士兵用兵裝比電腦。

諗起自己成日玩一兵運輸成堆兵裝軍糧其實都好唔貼近現實

如果我識Prog, 我會設計埋每個士兵既最高負載力；又或者係配給愈多，移動格數愈少。

不過講開又講：
有冇巴打知道邊到可以裝蒌霧系統係 311到？如果可以將勢力以外既範圍變埋黑霧就好，咁樣「暗渡陳倉」既技術就可以發揮得更淋灕盡致。而且玩家亦被迫留部分士兵守城，否則會好易gg.

311好似冇迷霧系統

玩咁耐都未有呀陰公 可能整唔到

1 兵係可以偽報同混亂到人地既 主要係睇主將 D兵係無話語架 佢地淨係聽命令
反而火攻係唔合理 1 人點火威力=5000 人點火

我嗰度曹操勸降左司馬懿之後
佢 d 人忠誠度好似唔識降咁
狂放流言連 d 廢柴都唔跌
佢而家 10 鳩幾萬兵過百個武將屈喺洛陽

岩岩追完post..係咪即係搵個智力高既一兵軍都可以係咁用計暈人地十萬大軍?

同埋想交幾個城比AI..有咩方法可以等AI唔好拆我城市設施?
覺得D AI仲弱智過阿斗..出兵打異族都可以帶唔夠糧搞到無兵返到屋企

ai係好白痴，見到你全部攞曬去起市場或者農場
一定會插你幾個去起募兵所

你幻想下：當自己係古代，基本上每個城市都有市場、田同士兵營，缺一不可。

你三樣都有AI 應該唔會搞你
或者你直接 download Sire, 可以 set 委任軍團不拆除玩家建築

有條特技仁政嘅躝癱？

仁政應該有但唔關事
我狂放流言
出左陣嗰 d 一個都唔跌

呢個渣啦

我記得有一個用外交問孫權拎勁多資源

話說STEAM而家啲舊代三國志打緊折，
仲有個PACKAGE係6~12代加強版連埋其他GAME。

有無人玩過《三國志 漢末霸業》，覺得點？

好難玩

MAC機有冇方法可以玩其他網上自制劇本？

睇完好想玩
可惜用緊mac

巴打們推介邊個版本既sire?

好搞笑啊, 爸打, 你篇野有圖又有文字描述好正

冇所謂，入到去可以再自己set
可。以參考下伊個：

我自己個sire 仲改佐士兵上限，同埋所有建築直接上三級，加快佐雙方節奏。

我仲set 埋士氣同攻擊力掛鉤，變相唔可以 spam 戰法

有冇巴打識裝mod
想要最新嘅1.28d sire
但係上大陸網睇係焗住裝埋個血色xx mod

有更新未呀

想問下係咪帶7000兵就已經係最高攻??
睇人話7000兵打後入幾多兵都唔會影響個攻擊力

Mac機玩到11？

其實可以，用parallel行返windows…

忘了愛 巴打讀中大？

以前linux用wine都行到

廢魯係咪掛住同楊松搞GAY唔更新？

sire1.28d

話說三國志呢個系列，4代開始先有捕虜系統，
之後唔係代代都有，其實刪咗真係唔MAKE SENSE，
你就算錄用唔到又唔想殺，無理由ON99咁放走人哋啲將兵返屋企，
打贏人哋座城，都只係將人哋嘅人力資源濃縮，然後下次打返同一班友，一玩後期嘅劇本，要滅咗人哋成個勢力先大機會錄用到人，真係好難吸引人去玩。

小弟拜謝

痴線 原來守漢中咁麻煩
陽平關完全係裝飾品
AI兜哂3條小路攻過黎

就快要掉西瓜啦...

話說大家點睇 全軍破敵三國版
睇人gameplay 好似唔錯

黎緊同屋企人去旅行，更新會慢d

情人節先遊埠
小心下年做爸爸

未去旅行都已經唔更新啦

多謝巴打！

我用 Parallel 行緊 Win7 Home edition ，有部份殘體字出唔到，變咗亂碼… 請問知唔知邊度及會有正體中文版？

正體中文無1.28d不過你可以用1.25c正體(沒記錯最新) 做參考 因為加既野唔多同埋對遊戲無影嚮

唔該晒巴打！

同埋呢 我發現 sire有個選項叫火計對火陷阱不必成功有bug
你click左之後 火陷阱成功但有時傷唔到任何人 建議唔好用

呢個系統我都set過 唔好用 因為電腦唔識計幾時用戰法幾時唔用無呢個function變相令難度下降

睇左小小點玩 呢D都係等佢出好晒先好講

好似喺Steam見過，不過係咪無中文版？

如果見到：GuanYu ZhangFei LiuBei ZhaoYun 都幾無癮…

諗返起以前讀書用5＂磁碟，喺部286度玩第一代光榮三國志…

不知幾好守
你可以起陣 ga ma

陣+弓手 瘋狂火箭

樓上好似有巴打話火矢 A 先用得 ？
喺邊到有得 set ?

編輯武將？

但好似幾正

唔係武將適性
而家弓兵 B 就可以用火矢
A 先可以係穿
樓上好似有巴打 set A 先可以用火矢

B就得啦

我知 B 就得呀
但我見上面有巴打話可以 set A 先可以用
呢個我想跟

我個個入口都起左個城塞架
唔係好唔好守既問題 係好煩
曹操下下派五子良將過黎
個個80+統率又要萬幾人一隊
我4隊弩S射一輪火矢都係扣4000左右
張任弓將仲要唔夠佢地高武力爆唔到擊

咁都煩咁無辦法 ga la
真係唔夠佢打
d 小道得一個位
你搵條友塞住佢後面幾多都係郁唔到
起碼唔駛好似陳留壽春咁同佢硬拼

樓主完全深潛左

自膠
原來去左旅行
玩得開心d啦

起太鼓台起陣 黎一個捉一個

黎二個捉一雙

太鼓台係咪有方法100%隻秋到

我估係SL大法

用SL大法不如練捕縛

呢排玩返9代，194年呂布開局，
啲部下唔識攻城兵法，曹操又勁成截，好辛苦先分散到佢兵力滅曹。

推

突擊+錐行陣法連鎖唔夠做咩？

打野戰夠佢打，試過引佢出兵洛陽，然後中途滅佢三個部隊，
整頓後就即刻一口氣攻城，但城中仲有成二萬幾兵，
好彩搵到兩件蛋散同錄用到樂進，咁先可以出井欄攻城，
最斃係呂布啲人勁蠢，連張遼都成日中偽令，一係就無視命令走去打其他部隊，SL咗好多次先搞得掂。

睇完依個post反而走左去買三國志9
但一開game就錯位
set極都唔得，退款算數

主公

想問下sire個封官規則
明明tick左 但係係Game入面官職都淨係加政治同統率
係咪game入面唔會顯示出黎??

封官規則係決定去邊個做官wo 你想改加咩能力要改scenario.s11

改scenario.s11

sire 個據點自動攻擊係用咩計攻擊力 ?
睇落好似唔關兵力事 ?

steam 版都用sire?

用咗sire 之後 game 出征揀武將
兵種適性個位 變哂做亂碼 點解決？

試下上面簡轉繁

無圖好難講 btw有巴打講左個方法 解決左未？

唔該哂

原來係sire 個位轉返繁體就搞掂了

電腦真係好戇鳩
條路都過唔到
就行第條路啦
搞到玩落無乜隱

用石牆封左佢電腦就會行陽平關

係咁架啦，你覺得太易唯有唔好用漏洞屈佢囉

覺得電腦廢 識玩緊係玩pvp

你可以用sire改ai個別強度 但都係唔識轉彎

其實係你塞路果幾個勁

講真叫你攻漢中可能都係行呢條路

樓主呢！

樓主同屋企人去旅行呀

當佢去5日4夜啦
大概等多一兩日掛

Push

更新啦 更新啦

本回提要：甘興霸再建奇功 劉璋軍命懸一線

話說廢魯，楊松龐統三人正外出遊阜，聽聞孫軍派遣大軍，以兵力優勢一舉突破襄陽渡所。廢魯大驚，急與其弟張衛進行視像會議。不過卻見張衛氣定神閒，緩緩道：「兄長勿憂，孫狗欲攻破襄陽需過三關，渡所城塞只是其一。」
廢魯問：「還有哪兩關？」
張衛回應：「此代落石雖不如三國志10， 但威力卻不容忽視。」
說完，張衛立即播放落石殺敵的相片，孫狗於山下進退不得，廢魯大喜，繼續放心旅行

正當廢魯軍多面受敵，眾將憂心戰報爛尾，納悶之際，一人厲聲曰：「所謂食君之祿，擔君之周。眾將又何以懼哉！」
眾人視之，乃智將甘寧。
甘寧續道：「吾等應勿令主子憂心，趁劉璋垂死掙扎，攻打建寧。」

甘寧暗忖：「他日主公廢魯稱帝，大將軍之位必屬於我。這條周，我擔定了！」 於是號令三軍，浩浩盪盪向建寧進發。

「去建寧不是那邊啦！」甘寧大聲對魏延說。

劉璋得悉甘寧進攻建寧，遣手下孟獲嚴顏前往要道防守，嚴顏不愧是蜀中神箭手，於建寧要道力敵萬軍，廢魯軍死傷不少。

嚴顏繼續在建寧邊境彈出彈入，又有軍師王甫隨行，廢魯軍無可奈何，只得強攻。劉璋軍冷苞苦戰，可惜廢魯大軍壓境，冷苞軍被嚇到動彈不得。

終於廢魯軍強攻得手，建寧落入廢魯手上。

其他戰線方面，仍然處於膠著狀態。曹軍美女徐晃派大軍來攻，Wong sheung 加盟不久，欲立軍功，遂自告奮勇上陣。
一眾曹軍未嘗見過西域人士，心生疑惑，徐晃冷不防被Wong sheung的流星搥所傷，馬家軍大軍掩上，曹軍退卻。

另外，孫狗率二萬大軍強攻新野，周倉關平等人怯於潘神將威名，只得暫時放火擋路，據守城塞。

江陵方面，孫狗兵力源源不絕，再度突破襄陽渡所，孫權陸遜大笑：「落石還未重生，看你怎辦！？」
張衞冷笑一聲，命大軍推出投石車，只見投石車投的不是石頭，而是電視機。數十萬台電視機從天而降，孫權即命盾兵抵擋，死傷甚少。
孫權大笑：「你丟電視機又有何用？」
忽然張衛下令大軍慌忙走避：「中國的會爆炸！」
未幾，幾萬台電視機同一時間發生大爆炸，無數孫軍葬身火海。
張衛於是上前視察，發覺還有不少電視機仍原好無缺，沒爆的都是假貨！「早知向倭國入貨，便宜了孫軍！」

壽春絞肉機外，曹孫互搏，肉碎處處

廢魯軍攻下建寧後，雲南則唇亡齒寒，暴露於廢魯軍手中。未知劉璋命運如何，且看下回分解。

打低廢璋，趕孫狗出益州啦

有無辦法令曹孫停戰，合力圍剿廢魯？

勸唔勸降到劉障？？？

終於有更新

唔睇唔覺
原來孫狗都幾惡

點解要打劉墇
想睇康魯係中原俾人sm

點解黃河長江兩邊可以守得住

如果我玩家勢力有天下一半咁大
就會有機會整一個反玩家聯合軍

個po靜晒

廢魯同楊松去咗淫亂之旅

不愛江山愛楊龐
廢魯沈迷男色
已放棄天下霸業

廢魯搞乜，我呂布HEA玩都就嚟滅袁紹啦

樓主比廢魯強姦緊？呢排成日唔上水

其實係唔係戰死咗

應該一早去完旅行啦??

廢魯爛尾

睇到個局勢圖我稔每round都要比人4路自殺式襲擊
有排都推唔到出去

田予原來都好高智力

廢魯去左邊呀

馬上風ed

有冇巴打教下steam版點用到sire

Ok

爛尾

唔係話去咗旅行咩

電腦都會培養武將
玩左好多次電腦加田予加到 95

推返樓主出黎

唔係真係戰死咗咁柒呀？

樓主

廢魯與楊松雙雙於床上衣衫不整地戰死

唔爭在南下江陵喇

兵力多城市就會出瘟疫？

武威天水 安定輪住有瘟疫

成個城運輸士兵出嚟咪得囉

蝗蟲先麻煩

廢魯

同埋田予(豫)正史都有唔少功績，勁人嚟

大家放心 我用廢魯條j擔保，呢個post唔會爛尾 只係去完旅行返黎好鬼多野做，好快會有更新

罰你出得密啲

好啦好啦

攻城用 井蘭好定衝車好？
我用高順搭井蘭下下扣查1500左右兵

歷代都係少兵就井欄，少耐久度就衝車

我記得三國志9打外族係用一堆衝車屈佢耐久度

嚇死 你唔見幾日 以為爛尾

係，打完仲有十幾萬兵賺

要出幾多隊先夠
咁多兵 d 部隊一埋個城就扣勁多
我次次都係留幾條友等佢攻過嚟打野戰

放偽報趕返敵將走，圍城破耐久

前幾日試，喺烏丸旁起陣，出7部衝車加啲1兵投石車，前鋒出攻心/混亂，2個回合多啲就破城。
9代兵多少對攻擊力影響好少，多兵係為咗捱耐啲。

好耐以前試過類似方法但失敗左
集左 1x 萬兵全出衝車
兵法全部混亂/攻心/幻術/妖術
但 d 外族兵法發動率高又近佢個城
佢個城又多兵一野扣勁多
第一回合已經死左大半
之後我就無再試過了
搵幾條友守住等佢攻過嚟
磨兵磨到佢得幾萬先打佢
順便練下兵法

喺城度派人擾亂同偽報

可能你兵太少，我打時係都係S/L等佢唔出城+我方出大量兵法，出動近26萬兵，如果低過20萬兵，大概少兩隊衝車，我諗未必破到。

但你攻佢有咩情況佢會唔出城打野戰
要集 2x 萬我諗我會揀磨兵就算
磨兵我剩係需要 2 至 3 萬兵起手
幾個有步兵/騎兵兵法嘅廢將
d 兵力留返打其他勢力
3 9 電腦一堆湧過嚟唔易應付
離間又無 3 11 流言操作咁方便

唔知關唔關個陣起得太近事，啲衝車出陣幾日後已經開始攻城，
不過佢都唔係次次唔出陣，都要靠S/L，
佢唔出陣你就唔使特登派野戰部隊去護航，效果差好遠。

我守外族多數係咁
搵幾個有步兵/騎兵戰法廢將
每隊加個陷阱
到佢差唔多到就擾亂
擾亂左之後兩至三隊打佢一隊
其他隊偽報偽走佢

我好少見外族正常情況唔出嚟
我玩嗰陣通常電腦見到有大概 20 日路程就準備迎擊
少過 10 日佢就嗰個回合就出兵打攻城部隊
除非唔夠兵
不過要成 2x 萬兵
我諗都係算

打外族一係喺佢城附近起城塞
智將喺城入面擾亂
跟住錐行騎兵戰法連鎖，好快ko

預少少 buffer 好 d
因為我放 d 廢將守可能唔會個個回合成功
3 9 好就好在 d 廢將都有 d 用

你遇2-30萬打40萬左右啦 每隊最好3萬+ 同有混亂

打錯字 預

唔好屌我

廢將啫，未至於智障就有成功機會啦

外族通常都低智d

對上幾次都係玩公孫恭
通常一開波就走佬
到我攞返薊/北平/襄平
我成個勢力都應該無咁多兵
有兵都未必開到咁多隊

火種原來可以咁玩

岩岩打左日 群雄既袁術
開局爛武將都算
開局四個月就開始日打夜打
真四面楚歌，四邊都有人打我
本身打得好艱辛 打贏左三邊 連兵都未有時間出
上面劉備又出兵打我
cls
點打
以袁術個臭朵外交都唔洗諗

搭船落長沙有冇得諗？

呢篇文教人用袁術開局

san11真係同袁術有仇
史實袁術多兵多糧
但係玩家用袁術玩超級完全冇左優勢
Ai資源一定多過你
手下全部冇特技咁濟 能力得紀靈同楊弘上得枱面
袁術61智但係比招獨一無二既妙計佢
以往有玉璽可以上100魅力 但係今作冇左
加上相性差 仇家多 魅力低 搵唔到人才
壽春仲要係全個san11最難守最難開局既城
開超級用正常打法應該破唔到局

其實袁術有邊集係威過？部下歷史無乜記載無計，但照理應該SET佢兵糧特別多。
公孫瓚就真係嚟越威，去到5代都係得趙雲，之後越來越多手下，去到9代有埋飛射做勢力兵法。
我覺得三國志應該整個MODE，弱勢力一開始有堆無名部下可以栽培，唔標青但起碼未至於無人用，咁先更符合真實情況。

最慘係由頭打到尾
隔離d 敵軍好多時有高智武將
用計略都控唔到
外交又唔成功

袁術班部下其實唔算好廢
文官智政70上下 武官統武都有6 70
194袁術起手18個將 算係唔差
問題係佢附近既對手 曹操劉備 全部一線頂尖人才
統率唔高得黎帶兵上限高 又要對住劉關張同曹操
姐係比班白板將學不屈同金剛都冇用
同埋起手打到2 3個城破完局之後
起手堆廢將一定會比後面登庸既人才取代
未練到個廢將上90武既時侯都已經捉到好幾個90武既將返黎
所以栽培廢將其實係冇乜意義

汝南城防低
一開局即刻堆劉備好似有得諗
劉關張捉到一個就得

251群雄阿
基本上文武基本用得(70左右)都係一兩隻到
打架內政都無優勢
都唔夠時間去培育武將(因為開局三個月後就會開打)

251 就好辦啦
打劉繇夠打啦啩
之後隔住條長江就吹你唔脹

我以為群雄係講194群雄割據
251袁術好好多 唔洗稱帝 唔會捲入中原 手下有17個將
雖然唔勁但係已經勁過吳郡班垃圾
仲要果度3個勢力加埋得14個將左右 又冇勁既武將
劉繇仲要連太史慈都冇
搵條友學不屈/金剛做紀靈副將 拿拿林打完吳郡就破到局

難d
劉係251占江陵 太遠

之前以為你講 198 袁術
251 就易好多了
攻建業或兜路攻吳就收工

應該唔夠打
過去都差唔多兩個月
起手袁術兩萬八兵
對方成六萬

時間同兵力係大問題

唔會有時間學到不屈或者金剛
基本上研究兩次能力之後
就一路三方都都有人打袁術。。。

有少少遠 同埋對方好多兵力

上網down脫殼版就得

啱啱試左一次
建業可能難 d
但經虎林港攻吳夠時間
7 月 1 日攻陷
留少少兵喺廬江應該頂得住
d 兵唔駛理
嚴白虎兩兄弟都弱智
佢出嚟擾亂佢
帶錢起火球燒爆佢個城就得

岩岩開局玩左陣
發現盧江都幾多勁人
有陳表 陳武 鍾離枚 丁奉
但係明明相性差唔多都好難登庸 要起人材府再係咁SL 慳行動力
有多餘行動力就起鍛冶廠 30000兵應該夠守
到4月21號我見到周子魚嚇左嚇 突然整個咁勁既人比我
有言毒加埋袁術妙計 遲下再比袁術食2個低智 應該唔難守

立心要守廬江
隔離江夏仲有有費禕

袁術唔係話198先難咩
曹劉孫都打柒你

試多次由蕪湖攻建業都係差唔多時間
損失會大 d 但有個大城市
有長江隔住孫屋
下面得個嚴白虎
慢慢種田都得

三國志11好似每場都有隨機參數
基本上我打左幾次
每次都由頭打到落尾
三萬兵真心唔會夠守
因為同時多線作戰
母優儉同孫賊智力幾高 一般都唔會中計

呢邊都一樣 係人都打我

岩岩試左場 開局 rush 左老母先
之後又俾劉縣同孫賊 陶謙夾
去到呢度都守到
曹賊又黎打尻本天子
不了 退守盧江

rush 挍肉機
守壽春仲衰過守廬江

我發現係唔洗理毌丘儉
但係要前面派隊運輸兵過去引兵騷擾佢 佢有排都唔會打過黎
爭取時間做內政打返過去
251袁術應該冇得正常玩法開局

佢有好多70到80，甚至九十能力既武將
加上佢算呢頭最少兵既

我岩岩打爆左老母
然後守左陣 登晒武將
俾左個城曹賊

而家得一個城
但有四十幾個武將
好癲 養人都養到窮

岩岩試左次
七月一點都唔會夠時間 行到去港口都6月1
水軍適性低 個港口都有排打
未打完已經俾老母打

我第一日就將所有兵帶送哂去個港
4 隊水軍 B 帶哂所有兵攻港
搵多隊輸送隊送所有兵裝去虎林順便放火
我 3 月 11 已經打左虎林
唔駛訓練到滿最緊要快

呢幅攻蕪湖
4 月 11 日
最好就留返少少兵喺廬江
有少少好運
佢有出兵打廬江但行行吓起左陣到我打完建業都無亡國
呢到運返兵去廬江就唔夠快

點解第一頁可以咁九唔搭八懶好笑

6 月 1 攻陷建業
過程無 save load
可能有得再快
毌丘儉仲有兩個回合路程

漏左幅圖

有機會再試下先
玩到無晒心機

其實唔駛好耐
我試其實都係用左半個鐘到
當然我只係純粹試個方法
你真係要玩落去
可能就要留返 d 人搜索登庸

之前偷渡去左上庸
算係有得玩
不過一落船又係咁俾人打
好無癮

兵少其實一定瞄住你嚟打
我玩孔伷都係走去上庸
然後滅廢魯喺漢中起城塞泊大巴
都係一個方法嚟
但係曹劉兩家都會打你
唔係咁易頂
我自己覺得先攻江東 3 郡無咩唔好
又近城又夠大在野人才多
孫堅有幾多湧埋嚟你塞住個港就得
下面嚴白虎王朗又廢

返咗過咗三日都未有更新，呢度就嚟變三國志討論貼啦，廢魯

見樓主玩得咁開心, 我都開左個英雄集結-超級, 毋丘儉開局
壽春真係好難玩, 捱左2年多d終於發到圍

壽春東面個港同 d 地當下邳真係好 on9
電腦由吳出兵經嗰個 19 港攻壽春又係 on9
玩孔融睇住王朗不停經嗰條路攻壽春
呂布次次都要 on99 帶兵落去“救“
中途經過小沛打到陶謙無哂兵又唔打埋爆佢個城
睇住佢幾年係咁 loop

11個海同港口設計得好垃圾
加埋個ON9 SETTING
只要玩家鄰接住AI就會優先打你
之前比下邳劉備隔海去吳打足十幾年

真係攻都吳都還好
我好多時見佢打完個港就團兵喺個港
無糧就運糧過嚟
呢 d 操作好無意義

光榮不嬲都唔識整AI
唔止係11 其他GAME都係弱智AI + 調數值作弊
total war既AI就醒好多 但係無恥到你開外掛都唔會覺得內疚
係睇佢今年年尾隻三國志14整成點 據聞個開發方向係炒11冷飯整返隻11補強版

炒11冷飯好過出埋12，13喎

聽住先啦 光榮墮落左好多年
早幾年開始隻隻新game都比人屌到仆街又唔肯改進
唔敢抱太大期望

廢魯條仆街呢？weekend都唔更新

自己改海地形行動力 可以解決

佢唔會餓死?

其實有冇人知南邊果2個偏遠港口有咩用

比你做checkpoint行小路偷城

我發覺三國志11真心好難爆機

當你企穩左陣腳之後 你就知自已贏硬 唔會有心玩

袁術打建業 之後守左六年打埋吳同另一個城 岩岩反攻打左番去 預計一年內可以滅孫賊
玩到呢到已經無心機玩

技能霸王各位會留比邊個用？

係咁嫁啦

求奇啦
基本上等你開到霸王
你都係贏撚硬

如果早少少電腦可以組反玩家同盟會好玩d

通常都好後期(2/3版圖?) 先組

麻麻地
其實都係勞動式遊戲
只係增加玩家操作量

得開局好玩

真
去到中後期敵方已經無力同你抗衡開始無心機玩

因為你知
只係勞動式遊戲
重覆生兵 生武裝 補治安 補士氣
拉出去打

都唔洗無力抗衡 基本上站穩陣腳就會贏硬

係咁 ga la
要玩就玩 d 難開局
有 d 勢力要企穩真係唔易

已經淨係玩難開局既
玩左咁多年 劉曹孫未玩過

公孫恭
玩過一兩次 唔想虐自已

咁咪再難囉
再唔係咪加 d 限制俾自己
例如唔單挑唔走佬
再唔係咪 download 自術劇本
三國歸晉新野自制勢力
陳留公孫恭呢 d 一見到我已經唔想試
老實講 251 袁術開局同最難有 d 距離

你唔明
我覺得好玩既係唔同類型既開局方式

講穿左自已限制自已就唔算樂趣
只係單純增加難度
自虐好唔好玩見仁見智

我追求最難既話會去玩公孫恭

陳留還好啦 四戰之地 但唔算難 最多煩

依家開到啦

咁你都贏硬啦
安邊隻都差唔多

仲有呂布用

你話我唔明其實都啱
我見你意思好似話好易企穩好快無樂趣
但真係難有又話自虐
陳留公孫恭係有有人將公孫恭放左喺陳留係同
難唔難見人見智
我用 251 劉岱喺陳留仲覺得難過嚴白虎
251 劇本嚟講就算唔係最難都實係其中一個最難開局
起碼我試過唔走佬留喺陳留頂左兩三年就頂唔到
最終要開局即刻攻鄴城走佬先得
可能有 d 狗招
喺許昌洛陽彈出彈入可以令曹操司馬懿互打會好容易
但呢 d 招我唔係幾鐘意用

唔係話好易企穩無樂趣

係企穩之後無樂趣

唔同既開局打法都還好
但一進入穩定期就會做大量重覆性勞動性操作
無任何新鮮感

如果ai 聰明d
多d 主動結盟 識多城互助
增加角色同勢力技能多面性
技能平衡同效果出眾少少
節奏再快d
會好好多

特別係中期 真係無乜驚喜
初中期都有少少武將路過 可以舌戰單挑收伏

中期完全無呢d野
如果暗榮可以設計到機制 中期仲有一d 有新鮮感既事件就好了

飛將好過霸王

廢魯已經同楊松遠走高飛，棄game了

AI 廢就無得講死症嚟
結盟打玩家呢 D 仲衰過 3 9
你話入左穩定期唔好玩我都同意
我講增加難度就係等自己玩嘅勢力無咁快進入穩定期
唔明同你講嘅有咩衝突

唔。。。唔同人享受樂趣既位唔同
我感覺 唔係越遲穩定越有樂趣
而係唔同種類既開局同成軍思路既樂趣
死中求活既解題都算樂趣

你講既只係自我增加難度
唔算係解題 都唔算新種類既開局
只係自我挑戰同拖長開局期
我感覺反而連開局既樂趣都無埋

就好似打lol
我會用冷門打法
你係用腳去打lol
難度係增加左 不過我就唔太享受

你玩 251 袁術堆到劉繇唔代表你用孔伷可以堆到曹操
你用袁術可以咁開局唔代表用其他勢力可以咁開局
我完全唔明點解你講到所有勢力開局都一樣
我 suggest 你揀 d 其他勢力其他劇本開局係因為要用唔同方法開局
可能你全部勢力玩過哂全部用到同一個方法開局
袁術係最後一個啦我唔知
然後用腳打 lol 呢 d 不倫不類比喻我玩三國志 11
我都唔係要幫 3 11 辯護 D 咩
呢隻 game 的確係 AI 廢
爆完一兩次唔想玩的確可以唔玩

點解你會得出全部開局會係一樣呢個結論？
我邊句會令你咁樣諗

例如速攻 種田 守關 水軍 妖術 水浸 呢d 咪唔同既開局 明白未

呢隻 game 玩得落嘅勢力係得咁多
真係試哂都無辦法
隻 game 10 年都應該有
而且 AI 又真係廢
我唔係見到戰報同想試 sire
我都已經好耐無玩

無 所以咪無點玩

屌 唔知點解 upload 唔到圖，我晏d再試下

電腦戇鳩係瘋狂出兵攻你
明明都攻唔入又派兵黎比你捉

電腦瘋狂出兵攻我
送哂D武將比我係時候反攻曹操取佢洛陽

終於更新啦

本回提要： 廢魯軍攻奪二城 劉季玉命喪雲南
話說廢魯自從遊阜回國後，獻帝宮中事無大小都交予廢魯處理，工作量大增，廢魯心生不滿，但礙於遊戲規則，城池數目不足以稱帝，於是下令大軍兩路並進，一軍進攻雲南，一軍進攻壽春。廢魯軍眾將見廢魯終於上水更新戰報，眾人磨拳擦掌，士氣大振，殺聲震天，曹軍張苞更被嚇得亂作一團。

廢魯軍仿效特衰政府，竟然在零晨深夜發文，壽春守軍來不及守備，只得倉卒成軍，被馬超一眾殺得措手不及

馬超等人在壽春城外左沖右突，孫軍無防備下敗得人仰馬翻。亂軍之中，馬超突然瞥見孫軍大將陳武，立即上前叫陣單挑，陳武遂拍馬上前。

馬超見陳武無懼自己勇武，於是用探測器偵測陳武實力，「咇咇咇」，「只有45000」馬超大笑。

馬超於是向陳武曰：「這樣吧，不妨告訴你，我的戰鬥力有530000，我只用左手迎戰，何如？」
陳武大怒，馬上用盡全身力氣，揮大刀向馬超劈去。

只見馬超笑了一笑：「果然只有45000的戰鬥力。」

然後馬超只是摸了一摸陳武的手，陳武便痛不欲生，跪在地上慘叫，最後被馬超大軍擄去。

壽春守將突然群龍無首，馬超等人於是長驅直進，不費吹灰之力攻入壽春。

另一邊廂，雲南戰線方面。劉璋軍嚴顏垂死掙扎，趁甘寧等人進攻雲南，馬上帶一萬大軍反攻建寧，建寧只得文官把守及只有數千守軍，城中人人自危。

正當建寧眾人手足無措之時，有一人突然高聲歌唱：「山谷有賢兮,欲投明主;明主求賢兮,卻不知吾」。眾人視之，只見此人赤身裸露，頭髮全掉，項上更掛著一個骨頭裝飾，開始懷疑此人有輕度弱智。

「被人打劫！？身份證呢？」
「我問你呀，你認不認得老笠你個人個人樣？」
「走吧，弱智露體狂。」
眾人乾脆打發此人離去。

此人突然冷笑一聲：「吾乃聞名天下的木鹿大王，可助你們退敵。」

眾人大驚，奉之為上賓。
木鹿大王續道：「只需給我五百人，即可破嚴顏軍！」

說時遲那時快，嚴顏已率軍兵臨城下，聲勢浩蕩，只見木鹿大王不慌不忙，帶著一小撮人馬出城，突然大呼一聲，霎時煙霧霾漫，剎那間鬼影重重，城內城外都是木鹿大王的身影，嚴顏根本分不出哪一個才是木鹿大王的真身，全軍嚇得兵荒馬亂，大驚潰散。

眾人於是出城參拜，太守王伉讚曰：「大王真神人也！我輩盡皆拜服。但大王可先穿回褲子嗎？」
木鹿大王卻是大笑了三聲，突然化成一縷輕煙，消失不見。眾皆驚歎。

雲南守軍得悉嚴顏軍已敗走建寧，全軍無心戀戰，逃兵無數，最終又是張嶷攻破城門，攻陷雲南。

終於更新

廢魯見虜得殺母仇人劉璋，連聲奸笑，先命人將其百般凌辱，其後推出於城外處決。
廢魯大笑問：「劉璋你有何遺言？？」

劉璋咬牙切齒：「我敗在你手，已無話可說！」
廢魯於是命人斬之。
劉璋立即道：「且慢！趁仲有時間、最後同你班廢魯軍講幾句野，做人做事、要向內求、唔好向外求。唔好諗住個世界有最低工資來保障你搵幾千蚊個月、應該設法令自己離開最低工資的保障範圍。。。
唔好祈求。。。」

廢魯見劉璋廢話連篇，聽得不耐煩，馬上命人將其斬首示眾。又把劉璋之子劉循也一併斬掉，以絕後患。

獻帝見廢魯又得兩座城池，按遊戲規則，晉升廢魯為公。

廢魯暗忖：「真是個天真的傢伙，我城池數超過23，你就玩完了」

一方霸主劉璋死在廢魯之手，南中等地盡入廢魯手中，四強爭霸落幕，正式進入三國鼎立時代！！究竟曹操，孫權，廢魯誰人最後能成就霸業，且看下回分解。

第二章 四強爭霸 完

終於有更新
曹操好多兵

應該好多廢魯間諜

木鹿大王嗰500兵都打得退嚴顏？
有無乜竅門？

我都想知

我純粹用妖術偽報je, 打打下劉璋都滅埋，成2隊兵冇左，我寫得誇張左

妖術有咩用
用過幾次好似冇咩特別
但又扣成 50 氣

+百出用

啱啱 search 先知妖術係對一堆人有效
我本身好少用妖術
有百出都佩哂張角張寶呂尚用落雷劈佢算

唔算多，我207開局試過曹操160萬兵

其實都可以自己定個目標，例如開局20年內統一之類，玩速攻應該爽過慢慢種田

呂布速攻得好爽

樓主唔知會唔會玩到廢魯拉柴

Err

即係edit咗壽命

正常想玩到統一既都會開長壽/假想
費事辛辛苦苦練完能力之後老死

我會edit君主壽命，前提係歷史冇記載佢幾時死/戰死

隻game戰死果堆加得10年命其實都太少

我set左做長壽，對所有人都好公平，除左劉璋

抵啦 殺廢魯老母

推廢魯快上水

廢魯做皇帝未呀

知唔知由幾多代開始，委任軍團可以加入限制？
即係限AI無得調走我啲兵／將之類？

其實可唔可能由武陵或者零陵攻過去建寧雲南
條小路好似行好遠 要帶幾多日軍糧先夠

好似半年
要1兵放頭 後面帶糧車

1兵放頭有乜用？

運輸隊耗糧=正常出兵既一半
遠征想慳糧可以出幾隊1兵 每隊後面搵個垃圾將跟一部糧車 去到目的地先補兵補糧補武器

明白，不過玩呢d真係要出d相性近嘅，唔係跌忠誠跌到送埋俾人

樓主去左邊

玩緊DMC 5
應該係
除非唔係

俾曹孫輪姦緊，暫時冇乜大進度，希望玩到今晚有更新

想睇你俾人輪

咁耐唔更新 你條仆街有咁耐風流有咁耐折墮

更新啦 更新啦

第三章：鼎足而立

本回提要：孫曹張城下一聚 楊松軍水淹七軍

話說雖然廢魯軍殲滅劉璋軍後，一躍而成三強之一，成為孫曹眼中釘，又坐擁壽春陳留兩大絞肉機，被兩軍狂攻。廢魯憂心不已。楊松見狀，立即安撫道：「弟今有火鳳最強策略----城下一聚，可大破孫曹二軍，但需借王異馬雲二將一用。」
廢魯大喜，馬上命眾將士準備。

楊松於是命王異馬雲雙翼齊飛，分別引兵小沛盧江。

王異馬雲征戰沙場多年，果然是老江湖!腿一張開，曹軍眾將立即如狼似虎，瘋狂向二女將撲去。二人故作欲拒還迎狀，引得曹軍共二萬人前來追趕。

孫觀大怒：「當日廢魯軍害我被丞相責備，今番誓要奪得兩女，以發洩我心頭之恨！！」說完猛力撕開身旁一名士兵的衣服，在他胸口瘋狂亂搓。

孫軍孫尚香及鮑三娘又引兵前來，楊松笑問：「莫非兩女將想來個磨豆腐！？」

所謂仆街周瑜周街仆，周瑜不甘只有小喬為妻，又派大軍仆倒爭奪兩女將。

仆街周瑜周街仆

好一個雙飛之計!楊松見孫曹兩軍盡出，於是命馬雲王異帶兵返回壽春，又令前去壽春城外的堤壩作準備。兩軍將士於戰場日久，思春心切，爭先恐後欲得馬雲王異二將，前赴後繼窮追不捨。

不消一會，有如餓狼的孫曹兩軍已全軍到達壽春城下，為爭奪二女將而互相厮殺，大打出手。但二女將早已不知去向。

只見楊松又拿出不知哪兒來的扇站在城樓上，悠悠地曰:「歡迎兩軍到壽春城下一聚。」
兩軍大驚曰:「中計了!」忽然，轟隆一聲，滔滔江水從山上傾瀉而出，但孫曹兩軍全數聚集在壽春險地，進退不得，士兵見洪水突如其來馬上慌忙走避，軍隊自相踐踏，淹死者不計其數。而楊松又立即命馬雲等人馬上出城攻擊，盡滅曹軍殘兵。

楊松站在城樓上，看得此番場景，連聲嘆息曰:「唉! 所謂親男人，遠女人，此先漢所以興隆也；親女人，遠男人，此後漢所以傾頹也。眾將聽令，女色誤國，切勿因女色而胡亂輕出!違者皆斬!!!」說罷，又輕吻身旁的廢魯，卿卿我我，實在羨煞旁人!

正當廢魯軍以為大破孫曹兩軍之時，興奮竟然神不知鬼不覺從壽春東面突襲！！興奮闊別多年終於露面，今次更夥拍猛將趙雲出陣，未知勝負如何？且看下回分解

勢力圖

戰力

兩個敵對勢力畀你引埋一齊，會唔會互片完先攻城？

佢有時打下個城，有時又互片下

壽春個港口根本就互片緊

唔打埋落永安嘅？

終於見到興奮
好掛住佢 上次俾佢走甩 今次一定要捉住

壽春個耐久條bar短到八萬兵咪差d收皮？
我未試過係自己城放水

廢魯就來死 繼成人諗定邊個未？

「唉! 所謂親男人，遠女人，此先漢所以興隆也；親女人，遠男人，此後漢所以傾頹也。眾將聽令，女色誤國，切勿因女色而胡亂輕出!違者皆斬!!!」
改埋出師表 真心正

樓G 真係好鬼俾心機

成4 5條戰線
後面個個高官加埋兵制改革 條條友萬幾兵 磨到幾時

廢魯做乜唔打咗江州同永安先？
咁樣可以易啲防守同夾攻孫權。

壽春俾佢都無所謂啦
得汝南有支援
慳返 d 時間打江洲永安江陵

黎緊會打江洲永安啦，雲南運返兵上去好鬼耐

打埋荊州孫權可以收皮，經濟同兵力都追唔上，又冇天險守

點解唔成都爆兵 雲南建寧運錢糧

雲南小路偷襲零陵

呢代軍團所作嘅指令消耗行動點係咪同手動一樣？
係嘅話唔委任似乎更好，準備開波玩英雄集結劉大耳

點解玩一星
雖然輾壓會好爽

想問個新手問題，7月嘅兵糧收入係剩係睇此刻有無設施？定係睇埋設施起咗幾耐？

更新啦 更新啦
本回提要: 張魯軍一統益州 孫仲謀敗勢已呈
話說上回提到張魯軍施展城下一聚，於壽春城水淹七軍，以為盡滅孫曹兩軍之時，賈興奮竟然夥拍趙雲從壽春城東面暗中偷襲!

賈詡振臂高呼:「壽春城外一片濕地，廢魯軍騎兵無法突擊，關索無用武之地，我倆又有洞察反計，楊松的奇謀定必無計可施!!這仗贏定了!」

此時，壽春城內，廢魯憂心不已。
廢魯:「雖說我軍大勝孫曹兩軍，但我們已元氣大傷，城防只剩下1。而且壽春城外一片濕地，騎兵無法突擊，我軍關索無用武之地，曹軍隊中又有洞察反計，我們該如何是好?」
楊松笑曰:「嘿嘿，興奮千算萬算，就是算漏了我們軍中的流星搥...

王雙!!」

於是楊松命王雙自提一軍向趙雲等人殺去。

王雙揮著流星搥，向著賈詡揮去，賈詡慌忙躲開，那一搥竟然擊中趙雲。
趙雲怒嚷：「＃$＆％！ 」
賈詡尷尬道：「sorry sorry，我以為你沒痛覺的」
於是抱起趙雲逃跑。
趙雲感激：「興奮你對我真好！」

王雙殺得性起，拋下流星搥拿著小刀向二人追趕，準備起勢猛插。
怎料賈詡竟用趙雲當肉盾，趙雲被王雙連插多刀，身受重傷。
趙雲氣若浮絲地說：「不如你把我放下吧。。。」
可憐趙雲被王雙刺了半死，只得與殘兵敗將逃跑，逃了不知哪兒。

push

另一邊廂，陳留戰線方面，曹軍將領似乎終於將楊松的提醒放在心裡，連同高智軍師出征，夏侯淵聯同司馬懿，加上張允等人一共超過30000大軍攻打陳留。陳留眾將只得以火死守，人心惶惶，並派死士前去壽春請求錦囊妙計。

楊松見狀，便向陳留士兵吩咐如此如此這般，便將一包裹速遞到陳留，命陳留太守交到司馬懿手上。陳留太守樂進不知其所以言，只得照辦，並將包裹交予司馬懿。
司馬懿接到包裹後打開，裡面竟然是巾幗女衣!!黑絲，高爭鞋，應有盡有!司馬懿大喜:「楊松視我為婦人耶？」說完立即穿上，搔首弄姿。
夏侯淵見狀，馬上嚇得口吐鮮血:「天下大亂，怪人處處呀!怎料仲達竟然有易服癖....」說完立即不醒人事，全軍大亂。

仲達易服癖一事，再傳到其他曹軍耳中，相繼自亂陣形。

曹軍大將曹仁得悉如此荒謬之事，連聲嘆氣後退兵。

話分兩頭，陳留守軍擊退曹軍後，成都軍馬終於作出調動，勢要一統益州!!
甘寧魏延等人率近40000萬大舉進攻江州，梓橦方面，孟達又帶兩萬人偏師突襲永安，孫軍兩城首尾不能兼顧!

廢魯軍猛烈進攻下， 孫軍黃蓋又豈是對手!!當年新浪飛機日報亦有描述孫軍敗仗的慘況:「貧窮不是社會主義，慈悲不是憐憫對手，廢魯軍無情的審判讓黃蓋譚雄明白了什麼叫郎心如鐵。。。」

至於永安戰線方面，孟達等人遭到永安守軍的迎擊，不過似乎沒有人可以在森林裡跟孟獲討價還價 。孟獲一記「捉人森處強姦」，孫軍嚇得雞飛狗走

江州失守已無懸念，廢魯大軍決定一鼓作氣，馬不停蹄，繼續揮軍攻打永安。

繼續是廢魯軍無情的審判!孫軍太史享死戰下，仍難逃廢魯軍的魔爪。駱統試圖力挽狂瀾，但永安在廢魯大軍重重包圍，最終仍告失守!!

廢魯軍輕易奪得兩城，終於一統益州。而孫軍慘敗之後，國力已大不如前。未知孫軍有何應對，且看下回分解!!

守陳留守咗好多年

滅曹定滅吳先呢

陳留其實易守
反而壽春真係送都唔要

一定要夠力打埋盧江先要囉

屌你吖，我有撚易服癖

歷史由贏家寫

我都係參考三國演義ja

曹操河北果邊咁撚多兵重係

終於都更新 終於都將孫狗趕出益州 好感動

西川、襄陽聯手夾擊江陵，直取江南四郡，孫狗末日不遠矣

End game了就快

一定睇開火鳳

得100幾行動力
樓主點樣可以控禁多城呀？

大後方果d全部俾哂軍團搞，我自己剩係控前線

長安洛陽孖住已經夠哂生產力，其他城運錢糧就得

屌
單挑打死左孫策
無得用

以前我都試過，孫策、孫權、大橋輸左俾李嚴，孫策仲死鬼埋
你單挑輸左俾邊個?

係我贏打死左佢
諗住提佢嚟用
我用陳武徐盛 2 挑 1
贏完佢無傷到但死左
而家我多數儲定一條氣唔用
見到輸會直接走佬

一定較唔戰死
戰死其實都幾ON9 自己養既人死左又肉痛
人地冇啦啦打死左又覺得恰AI

唔戰死又好似太唔現實
我無較高戰死
事實上我同電腦打都好少會搞到死人

主要係唔想無啦啦有人比騎兵突死
普通死人其實好少

高戰死好啲，真實啲

有陣時被人海戰術，我會燒死佢1，2件
不過好快佢就無晒一線將領
有時都盡量唔想殺佢啲一線將，等個難道唔好太低，又比佢可以有本錢同其他ai 抗衡下
不過滅佢隊捉左佢又唔降，放佢轉頭又帶兵打過黎好煩

依個真係敗筆黎
捉到關羽張飛夏侯兄弟果D又唔想殺
放佢返去又冇著數 又會再派兵打過黎
除左好前期可以用俘虜換錢之外冇乜實際用途

鬥艦唔送得去港 ?
運到去個港無撚哂

唔會架，係咪運輸隊死咗

肯定唔係啦
武陵江陵運去自己個港中間咩都冇
登庸降將攞返嚟嗰 d 鬥艦唔知係咪唔運得走
自己起嗰 d 好地地

照計冇理由會記住降將同自己果d

之前用一隊艦隊輕鬆掃哂襄陽，江夏，柴桑，建業

我唔止發生過一次
實際係咩問題我唔知
但應該係有 d bug

點樣有效咁定期帶碼頭啲資源返城？
我而家係留一廢將加幾十隻兵，每次1兵運輸。

俾弱智ai控港關次次都整到個港關0兵 想運糧都運唔到

更新啦 更新啦
本回提要: 廢魯軍大殺四方 孫權軍全面崩潰

話說上回提到廢魯一口氣連奪兩城、掃孫狗出益州，按照遊戲設定，晉升廢魯為王。

廢魯成為王後，對於生靈塗嘆感到十分無奈，於是有意派人向孫軍提出勸降建議，問手下：「你們有誰人願意擔任此任務？」
全端挺身而出：「我來做！」
廢魯笑問：「你昔日為孫軍效力，何故如此？不怕孫軍將你斬首示眾？」
全端笑道：「沒有嘗試過的人生，我也想嘗試一下！」
廢魯大喜，遂派全x到孫軍帳中，請孫軍向廢魯投降。

全端見孫權後，立即開門見山：「今我們廢魯軍乃當今正義之師，仁義遍天下，現懇請孫軍投降，讓江東一眾共享我們廢魯軍的榮耀！！」
孫權聽罷大怒曰：「你懂不懂規舉?你有試過超級難度AI會投降嗎！！！??」
全端無奈，只得回去。

廢魯得悉孫權未肯投降後，勃然大怒：「孫家黃毛小兒, 竟然官到無求膽自大！！！！！我軍本來不欲戰事連連，為天下蒼生著想，但孫狗竟然未富先驕，膽敢拒絕我好意！？傳令下去，我軍全力攻打孫狗，讓他知道我軍的厲害！！！」

廢魯發火，非同小可！廢魯大軍全軍盡出，永安兩軍從永安水陸並進，分兵攻打武陵及江陵。新野鄧艾則領軍進攻全game最19的城市江夏。至於壽春方面，馬超等人盡滅城外敵軍後，率軍攻打盧江。

將孫狗打到返江東龜縮啦

孫權真係煩鳩嚟
玩呂布佢次次海路攻我下邳

廢魯大將甘寧帶著四萬大軍向江陵進發，江陵一眾守將立即上前迎擊，怎料正中廢魯軍下懷!! 無論是呂布，諸葛亮，還是關羽張飛，在森林遇到槍兵A的蠻王孟獲都要附首稱臣！！！冷苞表示願意有朝一日跟孟獲切磋。

另一邊廂，武陵一眾孫軍見廢魯大舉進襲，亦未敢輕敵，水將張承倚仗水軍實力又派水師準備向廢魯軍還以顏色，可惜忘記遊戲有培育功能，一眾廢魯軍的水軍已有A的級數!!

江夏方面，由於孫軍大將全數聚集江陵，江夏只有二三線武將出陣，小將鄧艾又急不及待想要玩玩了!!

在陸地上有誰會是馬家軍的對手，不用幾個回合，馬家軍已把盧江團團圍住!

孟獲個技能話係攻擊力上升，究竟上升幾多？同埋係咪普通＆戰術都會上升？

廢魯弟張衛見江陵守軍全數盡出，遂立即派旗下精銳弩兵夾攻江陵。不過由於孫軍大軍盡出，城中只剩下老弱婦孺，陸遜怕又被廢魯捉去，只得強征人民出擊，江陵人民無不怨聲載道，於是大開城門，喜迎仁義之師廢魯軍入城!!

孫權一眾見江陵失守，馬上集結大批人馬準備亮劍還擊。兩大槍將劉封朱桓相遇，就是只差那1點武力，一子錯，滿盤皆落索，孫軍荊南戰線再度崩盤!!

荊南失守後，孫軍已無心戀戰，江夏盧江正式落入廢魯手中。

竟然唔用艦隊打江夏

話分兩頭，曹軍對於司馬仲達易服一事，認為有辱國體，於是將其打入冷宮，改派荀彧上陣。陳留守將又急問楊松應對之策，只見楊松又將一包裹火速指名送到荀彧手上。荀彧以為楊松送大禮，打開視之，竟然空無一物，大驚，又暈到在地。

經此一役後，孫狗元氣大傷，廿萬大軍被殲滅，已無力反抗廢魯。而廢魯發火大勝，將會乘勝追擊攻打孫狗，還是進攻曹軍?且看下回分解。

全力殺孫狗啦，冇左成廿萬人，最佳時機呀

我download左個file，得S11Launcher開到，但係入唔到去玩
求各路英雄打救
ps: window 10

打敗孫狗又有80幾個武將用，仲可以發動全面戰爭打曹賊

打官渡啦

成班蜀中山賊打水戰

人海戰術

廢魯會唔會幫楊松仲介婚姻？想佢屌邊個？

廢魯楊松龐統三個已經融為一體
最衰冇得男同男仲介

終於成為天下第一大幫派

敵勢力決定打邊度係建基於乜？
君主內建仇恨？守方兵力多寡？我方勢力版圖大小？
251年畀幾個勢力同時係咁騷擾好煩。

優先打玩家

只要一相鄰就一定優先打玩家
隔住個海都計
電腦會根據你個城有幾多兵會出返相應既兵力

好似唔一定 ？
玩左陣金旋到我爆完零陵劉備都無打過我
武陵幾幾乎無兵

座城冇設施好似唔會咁快打你

咁講打爆許昌後棄城好過，否則畀四方八面輪姦

你講緊我無設施定電腦無設施
劉備一開波打劉表跟住入蜀/打孫堅

壽春都過黎打我陳留 痴線

壽春個毌丘儉成日發兵打我江夏，
本身諗住棄城，但佢啲兵次次經過都畀盧江袁術清晒，
滅咗孫堅後江夏高枕無憂。

點解巴打會分咁多隊，每隊3000人去打？
我見對面每隊兵數下下都五位數 基本上一普攻你就會唔見千幾人？

樓主應暈左電腦先開打

但對面如果係高智力將呢？
例如圖中都有司馬同荀彧？

關索 突擊 or 槍20氣個招 or 神算

廢魯呢

呢排仲係好多野忙，希望呢兩日有UPDATE

頂住呀

搏輔助攻擊都好和味
而且對面唔係神將，撞一下只係殺到幾百士兵

san11pk. exe因咩事開唔到？
上網down左個脱殼版同sire1.28先啦

有冇source?

有無人爆過251呂布？點樣打法最穩？
暫時諗到先打北海，再打袁紹，吞河北，由得中原班友互片，係唔知夠唔夠力砌低袁紹。

走佬去東吳/去西蜀

其實你點打都好 呂布加陳宮騎兵其實係無敵

快啲就得
趁袁紹同公孫仲互片緊吉佢屎忽

啱啱睇到個方法由北海上襄平，由最北面打返落去，同公孫家合組騎兵隊，畢竟先入平原都會三面受敵。

之前講開袁譚點打，我話試過走佬去襄平，之後就有人話唔係正常玩法

等END GAME

咁走佬係無正攻法下嘅plan B嘅

跟張魯同人1on1死咗

快架啦快架啦 大家等多陣 好快有update

今期預告:

廢魯稱帝!!!!

國號：菊

係基

更新啦 更新啦

本回提要: 廢劉協張魯稱帝 攻小沛曹操失守

話說上回廢魯發火，把孫狗打得落花流水，連陷四城，城池數目終於達到稱帝要求!!

朱褒一見獻帝立即開門見山:「漢朝人民在皇上統治下，水深火熱，相反張魯軍仁義遍佈天下，百姓望風而來。臣懇請皇上禪位予張魯，讓天下人共享張魯軍的榮耀!」
獻帝聽罷，大怒。厲聲指責朱褒，憤然曰:「你們廢魯軍要不是漢朝政府照顧，早就完蛋了!!廢魯竟敢悍然稱帝!?!?」

朱褒則奸笑:「百姓對張魯的欽敬有如滔滔江水連綿不絕，民心所向，漢爆近了，獻帝你還是及早悔改!」
獻帝聽罷，臉色一片蒼白，開始胡言亂語:「廢魯軍打到來，九龍新界沒得避，要化身玉皇大帝拯救蒼生...廢魯軍打到來，要化身玉皇大帝拯救蒼生.....」獻帝說著說著，獨自登上城樓，大嚷"鳴呀，亡國之君，何以是我!!??"說完即一躍而下，眾將士皆制止不住，一眾宮女被嚇得花容失色，宮中御廚又問人要否吃腸仔蛋。。。

公元225年，獻帝退位 (?)，漢朝滅亡。張魯稱帝，改國號為魯，歷史稱之為魯高祖，又改年號為「關愛」，是為關愛元年。

一眾將士紛紛向廢魯道賀。
「大家都是魯國人!不用分那麼細了!!」
「我們想開香檳慶祝!」
「讓天下人共享廢魯軍的榮耀!!」

廢魯大喜，急忙對楊松龐統二人說:「松呀，統呀，今我能夠稱帝，實得兩位賢弟相助，當初的承諾，我決不會食言!」廢魯立即任命楊松、龐統為丞相及司空，又晉升諸將。另外又決定與眾同樂，下令全國放無薪假半天!

另外，廢魯稱帝後，決意與馬家重修舊好，將馬家之女馬雲下嫁其弟張衛。

呂蒙見魯軍勢大，決定投靠廢魯軍，大聲說:「魯軍來了我帶路!」

用人唯親

呂蒙又會無啦啦跳槽既

廢魯稱帝後，更加雄心萬仗，勢要一統天下，急問楊松:「我軍應先攻打哪國?」
松曰:「今孫狗被我軍打得潰敗，暫時未有力量對我軍做成威脅，現可先攻打曹賊，給他一個下馬威!」
魯軍於是精銳盡出，排陣井井有條，楊松命人前去曹軍陣前搦戰，曹操見狀，立即上陣迎敵。

馬超對曹軍指罵:「曹賊窮凶極惡，不得民心，所到之處，男姦女殺，今廢魯軍要為天下男兒報仇!」
曹操又罵:「廢魯排隊打尖，隨地吐痰，大聲喧嘩，更亂搞關係，道德淪喪，今更加謀朝簒位，當宜誅之!」
馬超見到曹操，又開始亂叫:「曹賊還我父來!!」
曹操喝曰：「你軍也殺我兒子！」
馬岱嚷道：「那人只是陳豪!」
「他只是個孩子呀!」
「你還有黨呀!!!」......
雙方開始互相推撞，場面極度混亂！

雖說兩國敵對，但廢魯以仁義治國，一眾將士見曹操痛失兒子也心生憐憫，紛紛走到曹操面前，拍拍膊頭，安慰道：「你還有黨呀...」說完就繼續攻打小沛。
曹操繼續在一旁自言自語：「他只是個孩子呀。。。」

中原四處平地，一眾曹軍怎會是馬家鐵騎的對手!?曹軍只得邊走邊退，用弓箭抵擋。

盲夏侯見小沛不敵，曹操又精神失常，於是派遣近二萬精銳槍兵前來救援，以圖克制馬家鐵騎。雖說馬家軍驍勇，但攻打小沛已漸見疲憊，只好暫時迴避夏侯軍。怎然有人小將，挺身而出，眾人視之，乃神將劉禪也。!

眾人見神將劉禪率兵救援，立即士氣大振!盲夏侯不明所以，又用探測器偵測劉禪實力，「咇咇咇」，「戰鬥力只得5!?」曹軍一陣哄笑，盲夏侯拍馬向前，揮大刀向劉禪斬去!只見劉禪連避也不避，盲夏侯使勁向劉禪連斬幾刀，劉禪竟然毫無損傷!
「怎...怎麼會!?!?」夏侯惇大驚。
馬超大笑:「你沒上連登看廢魯戰記嗎，他有不死身的!」
夏侯惇一眾未聞有不死之人，嚇得全軍大亂，自相踐踏。

曹操精神失常，加上援軍夏侯惇又不敵劉禪軍，小沛終告失守!!

廢魯稱帝，國力更上一層樓，不過曹軍實力仍在，不可忽視。而廢魯軍轉向攻打曹操，孫軍會否從後突襲?且看下回分解。

陳留危矣
不過孫權已經連兵都唔敢出

孫狗同曹賊有冇結盟呀？

唔可以愧對開國功臣

應該係打完江陵之後俾我捉左

陳留之前打左啦
孫權都係派D小貓三四隻黎攻我，不值一提

冇呀，你地想既我可以用修改器，不過咁就有排打

廢魯演義好撚高汁

其實只係冇左兩個勢力狗咬狗骨嘅情況，到你橫斷分開兩國之後，孫曹有冇結盟都淨係會打你

邊會，孫狗都就快收皮

馬雲騄就咁畀個阿叔糟蹋咗

有冇辦法令到佢地傾全國之力同時打你？

係廢魯朝皇叔呀

高質又有毅力 俾我打到4分1已經棄驚

支持廢魯爆機後出書
廢魯演義一定好賣過三國演義

其實開頭果時明顯比較有心機寫
後面我諗佢太忙、變左趕進度多過花心機去諗點寫
係無開頭果D咁正

不過Overall 去睇都好正啦

河北同江東隔住個海有排打

江郎才盡啦
但都要多謝大家既支持

破咗局就唔想打，軍團啲AI又蠢，叫佢輸送資源去前線都等到2046

我建議描述可以跟貼啲戰鬥內容，好似一開始同女武將引走人幾好，
但劉禪明明係運輸隊，寫到佢畀TONY砌都無損好奇怪。

你係我睇過所有玩三國志寫戰報既人入面
寫得最最最最最出色既一個
呢一點無容置疑

確實後期有優勢咁打基本上都係碾壓式進攻，無咩特別戰法要用 所以最好睇都係前期
樓主加油寫埋落去唔好爛尾

Pish

live 好睇

研究下啲歷史問題，
玩完9同11先知廬江原來喺長江以北，
咁點解曹操唔打呢？
定係真實嘅地形並唔係咁簡單？

盧江郡好似一邊一半咁邊界嚟

應該不停打緊掛唔太清楚

原來如此，我聽過江夏郡都係畀長江界開幾忽，江北係曹，江南係孫，係隻game呈現唔晒啲縣城。
同埋係大個先會check返究竟南郡，江陵，公安係邊座打邊座

我魯呢

拋西瓜。。

假期搵返黎玩
三顧茅廬劇本
自己起個勢力係晉陽，超難玩
起手2隻全99都玩唔落去

呢個劇本想玩新勢力應該上庸吞張魯、馬家／建寧吞劉璋易啲，
真係想RUSH人妻曹就SET相性25，咁會易錄用啲魏國人。

係唔係要開波係咁打人
我係用啲火球陣塞住啲路再種田
btw我記錯左，我係玩劉備入蜀
玩左成日先打左個鄴城返黎科技p嚴重落後

廢魯死左去邊呀

應該忙完，黎緊希望可以開TURBO全力打機

同曹操互動RIP

火球陣我嫌消耗太多，通常唔用，除非係超級弱勢力焗住用。

如果本身多將，我會出兵之後慢慢發展，如果少將，我會發展晒一級經濟設施先出征。

同埋原來每個城市啲錢糧收益係有分別，詳情睇呢篇文（殘體慎入）

至於科技，如果你多廢將，可以派佢哋一兵築設施，每築一下加2點。

不過最難搞係KEEP忠誠度，如果君主同手下相性差得遠，忠誠度會跌得好快，賞錢可以靠港口，但消耗行動力唔抵，所以我建議衝咗掌握人心先。
未掌握就將相性遠嘅武將放一城，再放個有仁政特技嘅。

每個軍團最多控六城算，因為第七座城打後會無行動力加乘。

因為今集無人口，所以城發展早期唔會話差好遠，建議都係由一角打出去以便被夾。

同埋記住KEEP住開發特技，騎兵為主就搵個高智學繁殖；槍戟弩為主就學能吏；搵啲同君主相性近嘅廢將學搬運。

我玩緊上級251呂布，打完北海就南下江東，極速RUSH三個廢勢力，而家滅咗孫家&研究掌推人心，準備入侵河北。孫家相性同呂布唔差得遠，另有二人有仁政，所以先打佢有著數。

來吧！

更新啦
本回提要: 廢魯大特寫

廢魯:「今次我拋頭露面啦!!」
左右急問:「皇上你要做雞!?」
廢魯:「不是啦!」
小兵:「拋頭露面?」
廢魯:「我意思是好出位、好架勢，應該怎講?」
楊松:「出人頭地!」
廢魯:「係啦係啦，我就是說出人頭地!」

廢魯穿上龍袍，沐猴而冠，威風凜凜、氣宇軒昂，甚有明君風範!!

稱帝了

我玩咁耐好似無封過禪

打到去北海咩？點樣登 位於山東嘅泰山

淫威震天

小沛就得

廢魯封禪後，更加得勢不饒人，決定一舉平定中原!!!!廢魯分別指派陳留及小沛大軍，兵分兩路攻打濮陽、北海。陳留大軍有神將劉禪率數百死士作先鋒，全軍士氣大增!

小沛方面，正當馬超欲提槍上陣之時，楊松叫停馬超，吩咐如此如此追般，並先命其餘將士出發。廢魯軍大軍盡出，馬超還未上陣已嚇得曹軍自相踐踏，逃兵無數。

雖然曹軍連輸多場硬仗，但實力仍在，孫觀夥拍神算孔明及滿寵，殲滅劉禪軍，出濮陽城外迎戰，陳留大軍因沒有明鏡特技，於是未敢輕敵，先在城外森林駐紮。

孫觀孔明一眾見廢魯軍暫時駐軍，竟然沖昏頭腦一湧而上!楊松見狀，即掩咀而笑:「曹軍又中計了!」「我軍一早在廢魯戰記#44明言我軍已研發亂戰，你們還敢進入樹林!?」
孫觀滿寵等人聽罷，立即全軍大亂!!李通等人又四處放火，以斷曹軍退路。

另一邊廂，小沛大軍浩浩盪盪向北海進發，見陳留大軍告捷，馬上使用楊松妙計，竟然突然全軍調頭攻打濮陽，又在濮陽近郊築起軍樂台，以歌頌廢魯大德。
濮陽守將猝不及防，但又害怕廢魯軍兩面夾擊，只能倉卒成軍。

怎料一切都是煙幕!小沛大軍歌頌廢魯完畢，馬超等人見濮陽餘下的守軍都出城迎戰，又再揮軍北海。曹軍被廢魯軍愚弄，濮陽守軍又慘中楊松之計，只得糧盡而退。

而廢魯陳留大軍見濮陽城守軍輕出，立即大舉進攻，直抵濮陽城下!!

城管樂進一聲令下，拆毀濮陽城大門，廢魯軍長驅直入，正式佔領濮陽!

至於北海戰線方面，小沛大軍沿途繼續築起軍樂台歌頌廢魯，數萬人大軍齊聲高呼廢魯名字，士氣有增無減，廢魯軍越戰越勇，將曹軍盲夏侯等人圍得進退不得，北海正式落入廢魯手上!!

經此一役，曹軍於中原一帶只剩下下邳一城，已無力與廢魯爭雄。究竟曹操、孫權誰人先會宣告退出?且看下回分解

曹操：我20萬兵冇曬喇

見到佢地仲鬼打鬼緊

老皇帝

天下百姓皆落入廢魯淫威之下

點解北海啲火可以爆得咁勁？

隔離有粒業火種

共享廢魯既榮耀

係咪今日會有更新？

尋日忍唔住玩返

pish

周末down番大唐雙龍mod玩先

更新 更新

拜山都唔玩

有何面目面對漢朝24代先帝

除咗三國志系列 有冇咩電腦game同三國志11差唔多？三國志11開完局就冇心機再玩落去

仲未有更新...

呢個完左仲會唔會有戰記

話時話，樓主個難度係乜？
如果係超級，仲頂唔頂到曹操？

佢係玩超級

想cap圖貼下戰績
但cap出黎全黑

又話加速嘅

尾已爛

可能係玩到悶左

到後期真係好麻煩 所以好多人打到後面都會開電腦委任統一
電腦果面開發左兵制改革既話每一隊都有萬幾人
曹操孫權堆將咁高統率 就算十萬人圍佢一隊都要打3 4個回合
有軍樂台都會打到你無哂氣 就算你打爆左隊兵 捉佢唔住既話轉個頭又派多次出黎送死 你又要補氣補糧補兵 無限LOOP
san11冇戰役同埋士氣變0撤退某程度上係個敗筆黎

都預左
江北河南拎晒，成個西部做大後方囤資源，根本係睇幾時打完。俾我係廢魯都唔會再描寫到咁仔細，幾路大軍齊發直接打到完場然後剪返啲概要出來收尾就算

求其出多左次結埋個尾算啦

Sorry sorry呢排突然有d私人野搞。
應該聽日有更新啦

算你啦

廢魯條撚樣終於更新啦
本回提要: 廢魯軍再度發難 孫權軍荊州失陷

話說幾個星期前的上回提到廢魯軍巧施妙計，連陷曹軍濮陽北海兩城。正當廢魯欲與曹賊決一死戰之時，孫權竟然單人匹馬前來廢魯皇宮。

「孫家小兒呀，見到朕還不下跪!!??」廢魯問。
「我孫仲謀乃漢室吳王，豈會對賊軍下跪?」孫權不屑地道。
「吳王?」廢魯笑問身邊侍從。「你們有聽過吳王嗎?」左右皆搖搖頭。
廢魯續道:「我乃當今聖上張魯，什麼吳王呀!?現在沒人識你呀!人起朵你起朵!」
孫權只得認低威:「其實今次前來希望廢魯軍釋放我軍韓當。」
廢魯立即從龍坐跳下，奸笑道:「It is not about money. It is about sending a message.」說完就將孫權所帶來的贖金一把火燒光。
孫權憤然道:「廢魯你會後悔的!」

話口未完，孫權軍果然派遣徐盛太史慈等人兩路進攻廢魯軍武陵。

廢魯聽到前線傳到消息 ，憤怒得拿起武士刀向四處亂斬!「孫狗沒有一個是無辜的!!」
只見張衛突然前來「皇兄勿憂。我願帶精兵將荊州一舉攻下!」
廢魯大喜，馬上命張衛調動三軍。智將甘寧帶一眾降將攻打長沙，前劉表水神蔡中則強攻柴桑，孫權軍韓當見主公如此不濟，被廢魯當眾羞辱，主動棄暗投明，自告奮勇作先鋒向零陵進發。

終於有

打完廢魯會唔會開其他劇本

廢魯軍由皇叔張衛於幕後督師，聲勢浩大，末幾已攻陷孫權前線港口，武陵大軍亦到達零陵邊境，周泰似乎沒有留意廢魯戰記，又亂入森林與一眾森神硬碰。

廢魯大軍遇神殺神，遇佛殺佛，孫權軍又豈會是對手?武陵大軍來勢洶洶，孫權軍接連吃下敗仗，零陵最終落入廢魯手上。

柴桑方面，劉琦帶來數萬援軍，鄧艾關平等人又前來助陣。
鄧艾向柴桑大喊:「孫軍周瑜可出城決一死戰?」
城中周瑜似乎在城中自宮緊，竟然到城門將破才出城防守，鄧艾等人馬上強攻城門，突入柴桑城中，周瑜只得落荒而逃。

長沙竟然派上文官伊藉魯肅等人防守，不消幾個月長沙落入廢魯手上。

另一邊廂，曹軍見廢魯大軍集中荊州戰線，竟然又派大軍南下進攻，勢要奪回濮陽。曹軍猛將關興一馬當先，直抵濮陽城外叫陣。
「曹軍大將關興在此!!!」
「哇!關興?」城管樂進笑問左右「我黃興呀!這個黑興!。這個葉玉興呀!」
關興大怒:「玩時玩，別拿關興兩字去玩!OK?」
樂進續道:「曹賊可以由陳留打下北壁江山，我們廢魯軍都一樣得!!」說完濮陽守軍蜂擁而上，萬箭齊發，關興軍死傷無數。
「這裡四萬幾人，一人爆你一個可樂樽都幾過癮呀!」樂進續道
「趙雲呀，你睇下廢魯軍有沒再追上來?」關興說完馬上與曹仁趙雲等人急忙逃跑。

廢魯勢力又再擴張，兵力更達到上百萬!!!孫曹兩軍再度敗北，荊州中原似乎已成了廢魯囊中物，未知廢魯接下來戰略如何?且看下回分解

幾好笑

如果周瑜死咗，係咪可以強聚小喬？

希望唔好爛尾先

我未試過但係廢魯對女人冇興趣，會將佢交俾手下處置

加油呀

支持
加油

亂世情侶？

聽人話ai會整3商3農1兵1鍛+特色設施，無位就會拆嘢，但我發現唔一定，佢寧願起多個市場都唔起特色設施。

唉 我連194超級 奉先都玩唔店
見你玩廢魯小兵火攻

其實呂布加陳宮係194係無敵
只不過同曹賊打點都會輸姐

打曹操無信心就打劉備先囉
攻小沛嗰陣唔好俾劉備入城，陶謙好快死讓座城俾佢

我就係打完劉備
請哂佢堆人都成個月
搞到兩袁一曹三家圍攻
幾想棄濮陽直撲下x 眼冤
完全唔可能搞內政

已棄

唔太明點無敵法
我用奉先騎兵既

守小沛要起土壘引袁術同曹操隻揪唔得閒理你

我就係直接打劉備冇搞咁多野

經官渡走去洛陽，拒守虎牢，發展西北。
有產馬城市又有繁殖人才。
無信心就先吞蜀荊，中原四戰之地留返後期先打。

我都有諗過洛陽 今晚番去試下
順便係度upload 少少資料

樓主 對唔住 騎劫你個post 一陣

我通常玩到咁都委任俾軍團打
留幾個城俾自己玩SIMCITY
難得你咁有心仲UP戰報

英英呀，國家終於有任務俾你啦
呢個戰報就交俾你延續落去

我一D都唔放心俾軍團打，俾電腦控制後方D城算
有時諗到D ON9野就想繼續打落去

冇你講得咁生動

變咗睇故

呂布、關羽、張飛呢d一定係槍兵
因為佢地戰法成功就會會心一擊
變相螺旋突刺係必暈人

連奉先都用槍?
今日先知

呂布槍、戟、馬都係S，只係因為呂布啲手下都係騎兵勁，又預設一級騎兵科技，所以唔會聯想到佢用槍戟。

係啊,張遼高順佢都係騎馬佬
個城有有22K馬,唔用哂好浪費

巴打記錯左
小強係戟弩騎S
槍得A

呂布194 10月21
我既情況

好撚頭痛

點解打咁耐都係5000兵1team既
係咪新手先會俾啲人帶10000兵

君主或者儲夠經升官先帶得多

之前講過三11入面，3000兵之後戰技既效果已經到極限，再多只係hp來
所以盡量都唔谷到最大，君主除外

咁係7000攻擊封頂咩？

更新啦 更新啦
本回提要: 甘興霸發兵桂陽 廢魯軍一統荊南

話說上回提到廢魯軍發難，連陷孫權軍三城，一統荊州近在咫尺。另一邊廂，曹軍大將關興南下攻打濮陽，可惜被濮陽城守將愚弄，只得兵敗退卻。於是曹軍轉而攻打北海，由美女徐晃領軍，夏候霸為副，又聯同軍師賈興奮率兵過兩萬人向北海進發。

北海守將楊任見曹軍攻打，遂聯同龐統等人出城禦敵。楊任一出城門，見了曹軍，馬上大喝:「吾乃廢魯軍上將楊任，誰可與我一戰!!」說罷，立即馬上脫掉身上盔甲，展現六塊腹肌!
正當曹軍夏候霸欲指馬上前之際，徐晃和興奮皆嚇得屁滾尿流，急忙阻止夏候霸。
「不要跟他打呀，他有腹肌呀!!」
「你痴了線!?你見到他有幾fit嗎!?」
夏候霸暗忖:「我已經舉了兩三年鐵，一直有飲奶粉，況且有腹肌不等於有力量!」夏候霸已經忍不住笑，於是不理眾人勸告，上前跟楊任單挑!

fast forward 去到決戰時間

楊任手起刀落，將夏候霸斬於馬下!

「雖然你打到我仆街，牙都甩，但都跟你的腹肌無關!!唔唔.....」

曹軍徐晃及賈奮見夏候霸失手被擒，正想前去迎救下夏候霸之際，冷不提防被廢魯軍王雙突襲! 兩人毫無防範，都被王雙擊致受傷。

王雙見之前幾次都殺不到興奮，今次更加落力向興奮追殺。興奮手無搏雞之力，武力只有45，又怎會是王雙的對手!?王雙殺得性起，更將興奮殺得七孔流血，身受重傷，吐血不止，昏迷不醒。。
楊任一眾擊退夏候霸之後，士氣大振，將徐晃軍殺得片甲不留

王雙見興奮將死，冷笑一聲，正想手起刀落將興奮斬開兩半之時，興奮竟然起身逃跑!! 「走啦，仲望!?」興奮邊走邊大叫命徐晃等人馬上撒退。
走到半路，徐晃問興奮:「興奮你不是被王雙了嗎?」
興奮答道:「七孔流血還七孔流血，死還死，千萬不要混淆!」

話分兩頭，荊南戰線方面，廢魯軍一眾抵受不住孫權軍無止境的進攻，終於發兵攻打桂陽!!零陵由魏延為先鋒，後有孟獲等人率精兵一萬劍指桂陽。另外，長沙軍又有甘寧聯同孫軍降將，帶士兵數萬，附以攻城兵器，強攻桂陽。

孫權軍見兩路被夾擊，只好派周泰、大史慈等人前去迎擊魏延等人，可惜桂陽城外盡是森林，桂陽守軍全數被孟獲等人牽制。

桂陽守軍被引到城外森林，甘寧大軍沿路暢通無阻，直抵桂陽城下。幾下投石，殺敵數千，孫軍抵擋不住，怕被廢魯虜去，只能棄城而逃。

廢魯軍奪去桂陽，正式統一荊南，毫無疑問下個目標將會是下邳!未知曹軍又會怎樣應對?且看下回分解

直接勸降孫權啦

好似話劉曹孫內設係無法勸降

仆你個街 練到個死廢閪楊任都武力86

試過新君主天下圍曹操一城勸降成功

超級好似基本上勸降唔到

咁仆街?

呂布弓S 比弓佢仲好用
弓本身強勢，又唔怕地形，又火箭咁
呂布打左大耳，又多2隻槍S做盾，比弓佢效益仲好
騎兵我麻麻，一來要另外起又唔食能吏，二來又有地形問題
所以呂布我例牌比弓佢
呂布火箭一發扣千幾，自己又唔扣，不知幾爽

用槍必暈又係另一回事
條路得一個位
暈佢一隊頂住佢後面就過唔到嚟
佢打唔你之餘
可以塞到佢後面 d 部隊無糧
用弓嚟幾多要打幾多

叫你淨用一隊頂人幾隊咩
弓近戰呂布都痛啦，弓梗係係後面抽水啦

打埋鄴城攞銅雀台喇

條路得一個位
最前嗰隊暈左後面係咪過唔到嚟呀
咁都要解釋 ?

銅雀台無用個wor

蘋果爆咁大單焗我哋磅水

放心， 廢魯戰記唔會要大家磅水

廢魯係咪壞左

但會爛尾

用廢魯順便抽埋許志安水

我從未見過有如此厚顏無恥之人

「唉! 所謂親男人，遠女人，此先漢所以興隆也；親女人，遠男人，此後漢所以傾頹也。。。」

人類總是重覆同樣的錯誤...

突發

正當廢魯軍部署攻打下邳之際，此時連登論壇。。。
「皇上，大事不好，據報一名叫發聲賓州的小子正在連登論壇煽動一眾連登巴打。」一名文官向廢魯稟報。
「なに!?!?一眾連登巴打被煽動?趕緊上連登看看!」

「連登巴打呀!你們聽我說!!」一名叫發聲賓州的小子在論壇上叫囂。
「如今已經星期五了，可是廢魯竟然到今日還未有更新!!」發聲賓州繼續嚷道。
「什麼!?我們等了多日，心急如焚，廢魯那傢伙。。」一名連登巴打怒曰。

「大家能夠忍受廢魯的怠慢嗎?大家一定要聲討廢魯!!!!」
「沒錯!廢魯食屎啦」

廢魯馬上回覆:「且慢呀，大家先冷靜下來。」

發聲賓州立即恥笑曰:「想不到廢魯會用真名上網，但戰報更新呢。你上到來不更新戰報，那麼上來做正義的事!?」

廢魯馬上道:「沒問題呀，馬上就有更新!!」

本回提要: 龐令明勇挫張繡 樂文謙強攻下邳

此時，廢魯皇官

廢魯向百官問:「如今我軍已一統涼州、益州，又新奪荊州，現只剩下下邳一城，但下邳城外僭建甚多，我軍難以進攻，該如何是好?」

忽然，有一人大聲曰:「皇上勿慮，世上沒有臣攻不下的城池!!」
廢魯視之，原來乃樂進也。

廢魯大喜，馬上升遷樂進及其好友李典為拆遷隊目，強行清拆曹操所有僭建!!。又命馬超等人為先鋒，掩護樂進拆遷隊。

曹軍方面，下邳守將見廢魯一眾欲再清拆其違章建築，馬上出城抗議!曹休聯同孔明先到達城外，但慘被馬超為首的城管毆打至昏迷不醒，張遼一眾於是上前營救。

可憐曹休慘被活活打死，只剩下孔明一人孤身抗敵。馬家軍又大肆放火，燒毀多個曹軍建築。

馬家軍氣勢如虹，殺曹軍無數。大將龐德更氣焰迫人，指著曹軍一眾說:「我的肌肉簡直完美，肌肉爆棚的我，你們曹軍班孱仔我可以一拳一個!!」
張繡立即怒曰:「你又不是葉問，1打2都未知勝負，同你打，我贏緊!」說罷，遂與好友興奮上前，欲斬龐德以示曹軍威風。

怎料張繡賈興奮二人合力皆不是龐德的對手!
龐德大喝一聲，斬張繡於馬下，將其生擒!
「就算你有槍， 你都不夠我肌肉快!」

廢魯軍見張繡被擒，興奮孤掌難鳴，於是加快攻城速度，城管樂進到達城下，強行拆掉下邳城門，下邳最後歸入廢魯轄下!!

經此一戰，中原一帶已落入廢魯手中，更虜得無數曹軍名將，究竟廢魯最終能否一統天下，曹操又會否大舉反擊?且看下回分解

第三章 鼎足而立 完

下一章

決戰曹操

當世英雄，終局之戰!!!

#740 果度幾有心機

孫權不值一提

坐船攻襄平先

終於就快完啦

The Endgame都出埋

Avengers條橋

本身冇睇開所以冇get到

魯曰 生仔當如孫仲謀

係咪冇得SET電腦做同盟?
打到一半佢地已經冇得打 但仲要係咁自己鬼打鬼 想SET哂佢地做同盟有挑戰性D

打孫權 我次次都係水軍用投石 好爽

停戰捕定位
完咗即刻衝過去

如果全部城滅晒 打淨佢地一個港口會點？

勢力一旦無城就會滅亡，所屬港口變中立，
勝利條件唔記得係霸全城定剩低一勢力。

剩一勢力就ok

試過狂流言
俾賊軍攻陷劉璋統一

即係所有城白晒？

no
攻剩佢一座城

Zzzzzzzz

有生之年系列

廢魯條J 無咗了。只可以做0仔

人呢

係咪開左電腦委託

會幫你輸番灑

輸到得返一個城再玩過

屌有次攻淨孫堅座會稽 去沖涼
返到嚟盧江都無撚埋

樓主...

廢魯已經駕崩

最後都係爛尾

廢魯你不如打晒再一次過出ending啦

只見廢魯大叫一聲「爛左尾啊」，吐血數升，駕崩於永安宮，享年100歲。

大家稍安無噪，好快就有更新

突發

話說上回廢魯大軍攻佔下邳，中原一帶正式落入廢魯手上，正當廢魯欲磨拳擦掌與曹操決戰之時，曹軍降將程昱卻突然有事要求與廢魯見面

廢魯見程昱神情慌張急問何事:「程昱呀，究竟你有所謂密事?」
程昱馬上答:「大事不好!最近我軍發現了世界最大的恐龍化石，但恐龍頭骨不見了!!偷運者身份相當神秘，我只知此人身上穿著一副刀槍不入的滕甲。。。」
廢魯急問:「那條恐龍是鬼鬼祟祟果隻還是吼~那隻?」
程昱又答:「是吼~那隻。」
廢魯謂:「那條非常沒有人性，專捉小朋友來食的。」
程昱則曰:「不會，我們廢魯軍的肯定不會。」
廢魯又問:「但究竟是誰偷去恐龍頭骨呢?」

程昱馬上靜悄悄答曰:「我懷疑是我軍核突骨所做，只有他才有刀槍不入的滕甲!」

廢魯表示難以置信:「怎麼會是核突骨?」
程昱再曰:「初步相信是核突骨憑住個人技術連過兩關，然後一射入網....」

忽然廢魯大喝一聲，嚇得程昱跌倒在地!「核突骨智力只有2而已，你認為他有如此能耐嗎!!??」

廢魯又呼喝手下，只見士兵將程昱的心腹全數擒住，壓倒在地上，帶到廢魯面前。廢魯又曰:「你的心腹已全部招供，你還有什麼解釋!?」
程昱的手下都向程昱求饒:「程昱，斷正即啪呀喂...斷正即啪呀喂....別玩了...」
程昱見事敗，只好連聲道歉:「just drama! Come on. drama...」

屌 咁就想打發我地

平成完結 廢魯駕崩

雖說程昱事敗，但廢魯軍進攻在即，曹軍降將程昱竟有如此舉動，廢魯恐程昱投降乃為曹操當內應，於是馬上將程昱流放到雲南。

另一方面，廢魯表示要與曹操堂堂正正決一高下，又將被廢魯軍扣押的曹軍將領全部放走，以彰顯仁義之師的風範!!

決戰在即，廢魯馬上舉行誓師大會!

廢魯向眾臣子問:「我軍雖然已一統中原，荊州、涼州一帶，但曹軍勢力仍在，鄴城與平原兩城更集結十萬大軍，假如曹賊決意據黃河一帶死守，我軍應如何是好?」

忽然有一人大聲曰:「皇兄勿憂!，我願率精兵數萬前去拿下曹賊人頭!」
廢魯視之，乃其弟張衛。廢魯又好奇查看張衛資料，驚見張衛已練成水神特技!

廢魯大喜，馬上命張衛率關平李恢等人攻打平原，而義弟楊松龐統則聯同馬超關索一眾向鄴城進攻。

廢魯軍全軍盡出，曹軍朱靈立即帶萬餘人出白馬港應戰，可惜被楊松等人巧施妙計，朱靈大軍進退不得，許儀賈範又前來迎救，但又被甘寧馬超一眾殺敗。馬岱關索見白馬港空虛，立即駛快艇前去突襲!

另一邊箱，平原曹軍亦不敢怠慢，陳遼與夏候淵出城與一眾廢魯軍迎戰，但張衛乃堂堂水神，又怎會敵不過曹軍的蝦兵蟹將，一聲令下，眾廢魯軍突然由臨濟港出擊，燒得陳遼與夏候淵大軍片甲不留。

說時遲那時快，龐統馬超一眾強攻之下，幾回合已攻佔白馬港!

但曹軍此時竟然作出驚人的部署!!!鄴城守軍仗著城外僭建甚多，鄴城牢不可破，立即派戰神王忠率大軍前往平原助陣，另一方面，大神公孫恭之兄公孫康又帶四萬人到平原支援，平原戰線立即告急!!!!

廢魯見狀，急問戰況:「鄴城城外僭建及違章建築甚多，雖然守軍一部分前去平原，但仍有四萬多人，我軍應如何是好?」
「皇上勿慮!皇上你忘了我城管樂文謙嗎?」樂進大聲道
只見樂進大喝一聲，數千人的拆遷隊馬上出現，不消一會已把城外違章建築拆掉，王經辛昆見心血毀於一旦，出城阻止，但又被關索馬超一眾鐵騎殺得人仰馬翻!

最終樂進一馬當先，又把鄴城城門拆掉，廢魯大軍一踴而上，鄴城落入廢魯手上。

鏡頭又回到平原城外。自從平原曹軍守將得知十萬援兵前來救援，曹操又親自披甲上陣，士氣馬上大振。曹軍於港口上死守，廢魯軍一眾也無可奈何，不得要領。。。

鄴城的援軍陸陸續續抵達，開始與廢魯大軍成對恃之勢。張繡派大軍在岸上死守，戰神王忠又與夏候淵又在城外亂射，廢魯軍皆不得進。

曹軍得了生力軍，氣勢如虹，立即出城迎擊，務求一舉擊退廢魯大軍，廢魯大軍雖說乃仁義之師，又人多勢眾，但曹軍援軍源源不絕，在持久戰之下，士氣開始下降，逃兵無數。。

正當張衛欲無奈地退兵，將自己綁起，向廢魯請罪，要求軍法處置之時，突然風雲變色，狂風大作，更將曹軍「帥」旗吹倒，究竟所謂何事?張衛又能否平反敗局?且看下回分解

辛苦哂樓豬

隻驚玩到呢啲位真係好鳩悶

其實係

試下託管比電腦，睇下超級id 可唔可以反擊到半壁江山嘅廢腦

兀突骨>>>>>程昱

已爛尾

日日得閒出咩
等下啦

唔好催啦
一兩星期都唔見人先笑下爛尾啦

去到呢個位已經冇得話爛尾，係爭在點樣完晒個故事。除非廢魯突然荒廢國政，否則就算全委任都係等爆機

要求reboot

轉控曹操然後反cap返轉頭

頂

下次更結局？
有冇打算拍其他

想同廢魯說聲加油，頂到爆機

😆

更新啦 更新啦
話說上回提到廢魯軍兵分兩路強攻河北，與曹操決一死戰。雖然廢魯軍靠城管樂進攻入鄴城，但曹軍派出大量援軍前往平原助守，戰神王忠率軍下，廢魯之弟張衛暫時未能得到半點甜頭。。。

曹軍戰神王忠身先士卒，奮不顧身上陣，廢魯軍只能退避三舍。

此時，張衛軍帳中。

張衛在帳中心急如焚，如坐針氈，失望地大叫道:「我張某本欲為皇兄攻佔河北，為皇兄分憂，如今竟然要退兵折返。兩大軍師楊松龐統又在鄴城安民勞軍，我該如何是好?!?!!?」

正當張衛命小兵將自己綁起，向廢魯負荊請罪，要求軍法處置之時，突然風雲變色，紫氣沖天，狂風大作，雷電交加，更將曹軍「帥」旗吹倒，一眾廢魯軍將士皆嘖嘖稱奇，全部走到外面食花生看戲。

張衛見眾將士都全部走出帳外，大聲掙扎呼喊:「喂，你們先把我解開呀!!!」話未說完，忽然一陣雲霧出現在張衛面前，雲霧中隱隱約約有一個人影，嚇得張衛大叫:「來者何人?」

雲霧散開，張衛發現有一怪男子全身赤裸，身上配戴著奇怪裝飾。張衛大怒:「鼠輩竟敢裝模作樣?人來!將此人拖出去斬!」
又曰:「人呢?快為我鬆綁呀!」

魏延張任等人聽得軍帳中有吵架聲，都慌忙入帳內看過究竟。二將看見此人，皆大喜連聲曰:「張都督決不可斬此人!!!」又曰:「大王可別來無恙?」
原來此人正是木鹿大王!!!!!

魏延張任續道:「當日我軍攻打劉璋最後城池雲南，嚴顏一度帶兵偷襲我方建寧，幸得大王出手相助，我方才可以獲勝!!」
嚴顏見進諫:「老夫亦見識大王本領，望都督重用此人!!」
張衛邊掙開繩索邊問:「此人有何能耐?」
只見木鹿大王大笑了一聲，啪了一下手指，綁在張衛身上的繩索竟然瞬間化成塵埃，消失不見了!張衛見到如此現象，立即下跪曰:「張某剛才失禮了!望大王傳授破敵之策!!」

「哈哈哈!!!」，木鹿大王大笑了一聲，突然又消失不見了。一眾將士無不驚訝萬分。

哈哈哈

鏡頭又回到平原城外，原來木鹿大王已集齊數千人馬，向著黃河進發。一眾曹軍見到廢魯軍竟然派一個露體將士上陣迎戰，戰神王忠大笑曰:「廢魯兵敗山倒，如今竟然淪落到要派一個弱智露體狂作大將，實在貽笑大方!!」笑完繼續命一眾曹軍向廢魯軍步步進迫。

此時卻見木鹿大王不慌不忙，冷笑了一聲，啪了一下手指!

突然之間，數十萬曹軍竟然在彈指之間化成了灰燼!!!!一個小將嚇得摟著王忠，哭著說:「Mr Wong, I dont feel so good....」說完又化成無數塵埃。。。

戰神王忠與其他曹軍將領都被此番景象嚇得動彈不能，廢魯軍張衛見狀，馬上下令強攻平原

另一邊廂，鄴城的廢魯軍一眾得知曹軍半數盡滅，又立即派大軍上前助陣，夾擊平原曹方守軍。

曹軍被木鹿大王盡破十萬大軍，士氣低落，曹操雖然親自上陣，但首尾不能兼顧，最終平原落入廢魯手上!!!
張衛得了平原，難掩激動之情:「我今次得到平原乃大王相助，不如我倆效法皇兄當日與楊松龐統之舉，我倆結拜為兄弟??」
木鹿大王又是大笑了三聲，化成一團雲霧消失不見了，張衛佩服得五體投地。

廢魯軍得了木鹿大王相助，終於一舉突破河北的缺口，而曹軍防線已失，河北城池已暴露在廢魯軍面前，究竟曹操命運將會如何?且看下回分解

弱智露體狂

正

木鹿大王：廢魯你再唔推進，我就啪你一半人走

木鹿大王咁撚勁

木鹿大王

其實佢有咩招

妖術

三國志3開始玩，真心佩服樓主咁有心機咁玩。

3我最深刻，只要智力100登用人出果句「我國働...」，忠誠99都可以刷到登用到

加油

又hehe到陽痿而死？

又爛尾

廢魯呢?

Sorry sorry呢排係咁ot好鬼忙，希望可以盡快更新

拋西瓜召喚廢老

夠鐘推po了

西瓜

廢魯用華為上唔到網

尋人啟事

廢魯比人當逃跑送撚左返深圳坐緊

樓主加油

廢老有冇諗住改玩Total War三國呀？

佢邊有時間丫

又係時候推一推

支持

廢魯坐左洗頭艇？

原來已經係半個月前
唔緊要
我等得

存檔死清光？

廢魯去左邊

使唔使寫返d 戰勝速龍 乜彈物彈既橋段

大家忍一忍 聽日去左金鐘先

放棄啦

超級比電腦無限出兵騷擾可以點 玩劉備之活躍死守新野等到劉表之死孫劉同盟, 棄新野走江夏, 然後佔領左江陵, 想繼續打落荊南四郡時曹操不斷喺襄陽出兵騷擾, 唔打南郡又會比孫權搶走, 可以點做

可以去金鐘

吊頸都要透下氣

廢魯是咪拉左柴

永遠懷念廢魯

結果都係爛尾

唉。。。成個6月都掛住發夢，真係冇乜心機打機

廢魯率軍打倒共產黨啦

怪錯你了

更新啦
本回提要: 時代革命 共抗暴政

話說上回提到廢魯的木鹿大王大顯神通，反勝曹軍，助廢魯軍連取平原與鄴兩城。不過，自從廢魯攻進河北之後，又開始故態復萌，不理政事，又不作戰報更新，更命壯丁進宮中縱情聲色。楊松恐防廢魯大好江色又被曹操所奪，因此馬上入宮對廢魯進諫。

此時，在廢魯宮中...

只見廢魯攬著壯男二人，笑問楊松:「賢弟入宮所謂何事?莫非賢弟想與朕一同享樂?」
楊松見狀，立即厲聲指責:「如今大事未成，曹賊未除，兄長何以尚有心情玩樂，聲色犬馬!?當年汝南義士響應我軍在前線共抗曹賊，如今義士死的死，抓的抓，更被曹軍冠以暴動反賊罪名!難道兄長已忘掉一眾義士!!!????」
勇武派代表馬超、鄧艾等人立即向廢魯進諫:「望皇上無忘初衷!!!」

廢魯聽到楊松等人厲聲指責，猶如當頭棒喝，馬上命兩名壯丁退下，聲淚俱下道:「朕該如何是好??」
馬超咬牙切齒怒曰:「臣願為皇上殺賊!!!」
廢魯則道:「雖然我軍攻佔河北，但城池之前皆為曹賊屬地，假如我軍全力進攻，恐防曹軍內應會從中作梗。」
楊松則笑曰:「兄長勿憂，曹賊上樑不正下樑歪，不但挾天子以令諸侯，施行暴政，而且縱容下屬違規僭建，如今旗下虎豹騎及青州兵自恃朝廷官兵，目無皇法，更勾結流氓襲擊普通平民，人人得而誅之!!!」
廢魯及一眾將士聽後，大怒曰:「曹賊不施仁政，我等皆與曹賊勢不兩立!!!」
楊松續道:「松有一計，望兄長接納。此計為連儂牆，曹賊作惡多端，只要我軍在各地連儂牆張貼曹賊惡行，必定能激起人民反曹之心。」

果然，時代革命，遍地開花。人民看了曹賊惡行，無不義憤填膺，勢要共同對抗曹賊。

就連一眾不問世事、只求和平的銀髮族，得悉曹賊惡行後，亦上前支援。

「年輕人，爸爸出來了!」

將士們士氣正盛，決心到前線作戰!!

臨行前，楊松特別語重心長地告誡一眾將士: 但願各位無忘初衷，團結一致，齊上齊落，守護自由，拒絕沉淪，

不分化、不割席、不篤灰

時代革命

只許勝，不許敗

G持

巴打真好心機
大家加油

三國志14用9同11既6角地圖

仲未清晒13堆陣年DLC劇本

時代革命

突發

話說上回提到天下志士不忿曹賊施行暴政，決心共同上前線抗敵，掀起一場時代革命！！

正當廢魯欲召楊松等人入官召開軍機會議之時，殿內竟空無一人！不但文武百官清失得無影無蹤 ，就連廢魯心腹楊松及龐統都不知去向。廢魯大驚，急問左右侍衛，只見連侍衛都急急忙忙離開大殿。

廢魯連忙揪著一名侍衛，急問：「眾將呢？我義弟楊松龐統又去了那裡！！」
侍衛連忙曰：「他們全都去罷工！我都趕著前往支援！！！

就欠你一個

We want you!!! 七區見！！！

廢魯軍開發下鐳射科技啦

鬼門

下一章係唔係玩多路進兵既疲兵之計

打成點，打到曹操仆街未

是咪要出夏侯……

Hi

冇結局

估唔到仲有人會睇
我唔會辜負大家既期望，打埋落去

更新啦 更新啦
最終章 一統天下

話說上回提到廢魯軍全靠木鹿大王助陣，強虜灰飛煙滅，大破曹操十萬大軍，正式染指河北。

此時，曹軍人心惶惶，士氣低下。於是曹操決定帶同一眾文武文官召開記者會聲討廢老軍。

曹操聲淚俱下道： 「各位市民，本人對廢魯軍惡行感到痛心疾首，並對並所作所為予以譴責！譴責！譴責！強烈譴責！」
怎料在場百姓皆不齒曹賊所為，紛紛丟石唾罵。
「曹賊你們青州兵目無皇法，作奸犯科，姦淫虜掠，更是過份！！」
「青州兵死全家呀！」
「曹賊，講人話呀！」

曹操聞言，不但立即蔑嘴蔑舌，更拂袖而去！

曹操返回軍營，馬上拍枱大罵。「可惡廢魯！有誰可以助我除去此眼中釘！？」

「末將願往。」忽一人厲聲而出，眾將視之，乃司馬懿也。

司馬懿續曰：「主公不必憂心。廢魯軍雖號稱十萬大軍，以吾魏晉制算之，實則只有三千，如今更深入河北，可一舉擊潰之。」

曹操不解： 「魏晉制？甚麼魏晉制？」

司馬懿笑曰：「魏是指曹大人你的魏，晉就是我們司馬家篡魏後建立的晉呀～！你們魏國若不能統一天下，我司馬家又如何奪位呀？」

曹操聽罷心中大驚，但心中卻是無可奈何，如今軍政大權已旁落司馬家手中，下級反壓上級，更是騎虎難下。

司馬懿又對一眾將士說： 「魏晉本是一家，大家同為魏晉兒女，可稱之為魏晉仔也！！」

另一邊廂，廢魯軍帳中。

廢魯得悉大軍已攻進河北，馬上下令乘勝追擊。
丞相楊松立即進諫曰： 「兄長不可鬆懈。」
廢魯急問： 「何解？現在我軍氣勢如虹，何以不乘此氣勢，一舉殺敗曹賊？」
楊松解釋曰： 「細作已匯報曹軍大權已落入司馬家手上。前一哥司馬朗雖庸碌之輩，但現時當家作主者司馬懿為人比其兄長更心狠手辣，河北土豪鄉紳更是其爪牙，而且最近更開始勾結孫權軍，試圖來一個上下夾擊！」
廢魯驚曰： 「司馬懿何時勾結了孫權！？」
楊松答謂： 「最新一期的漫畫已透露了。但這不是重點。孫軍盤據江東，坐鎮福建沿海一帶打家劫舍，雖然昔日與曹軍為敵，但如今為了眼前的利益已與曹軍結盟了！」
廢魯大驚： 「我軍該如何應對？」
楊松笑曰：「弟已有萬全之策。」說畢，召了一將入帳。

廢魯視之，

乃不死神將 －－－ 劉禪！

廢魯大喜，馬上用探測器測之，「咇咇咇。。啪！」，探測器突然爆裂，廢魯驚嘆： 「好強的戰鬥力。。。」

楊松再曰： 「可命劉禪為先鋒，揮軍攻打晉陽。而平原則派魏延劉封等人攻打南皮。至於孫軍福建幫據守江東，可派降將呂蒙韓當等人從上游兩路夾擊！」

廢魯大軍盡出，司馬懿於是率曹彰及夏侯惇帶二萬魏晉仔前去迎擊。怎料劉禪在大軍中左衝右突，七進七出，曹軍潰敗。

張遼見一眾魏晉仔不敵，雙手執劍，勢要守住渡口，大喝一聲： 「沒人可以越過我的劍圍。。。 」
劉禪： 「收皮啦！」殺得張遼落荒而逃。

後人有詩讚劉禪曰：
匹馬單槍敢獨行，摧鋒破敵任縱橫。
皆稱飛虎一身膽，不負英雄千古名。

南皮戰線方面，曹操親自掛帥出陣，準備痛宰廢魯軍。卻不知楊松已巧施反間計，在曹軍軍中散佈司馬懿謀反的流言，嚇得曹軍全軍軍心大亂，李恢更將士去火燒狗屋，以絕曹軍援兵！

公孫康劉馥等老將前來助陣，又慘被「叔一燒」！！

廢魯軍大軍壓境，成功光復晉陽南皮，一眾市民喜迎廢魯軍城入城，立即放煙花慶祝！

經此一役，曹軍漸氣數已盡，戰力已大不如前。

至於水路方面，廢魯軍已進佔孫軍福建幫的三大港口，丁封等人更帶頭裝修福建幫的城池！未知孫軍有何下場，且看下回分解！！

終於有文

竟然有update

應承過大家就update, 即使得返一個人睇都好

竟然有update
要完到啊樓G

見你出咁多，重以為完到

以為樓主潛左

我唔會辜負大家既厚愛

Between 等緊戰報既同時，大家睇閒都可以睇下小弟既另一篇拙作，解下悶浪費下時間，print出黎抆屎都好

《浴血都市》 【喪屍/走甜】

更新啦 更新啦

話說上回提到曹軍大權旁落司馬家，廢魯軍猶恐司馬懿與江東福建幫聯手，決定先發制人，不死戰神劉禪大破數萬魏晉仔，進一步光復曹軍領地晉陽和南皮。

此時，廢魯軍帳中。

廢魯見大軍勢如破竹，大喜曰: 「曹軍孫軍氣數已盡，我軍戰略該如何? 」
楊松笑謂:「雖說兩軍已不足懼，但我軍亦不可輕敵! 弟有一建議，可望兄長聽從。」
廢魯曰:「願聞其詳。」
楊松答曰:「江東福建幫多為地方士族，盤據江東多年，爪牙私兵無數，其中一隊私兵流浮山刀手，雖從未露面，但已令百姓聞風喪膽，當年朝廷更無可奈何，不但默許其發展勢力，更容許其幫派白衣軍於市集以暴力手段欺壓百姓! 白衣軍仗著官兵支持，殘害忠良，當地已民不聊生! 」
廢魯大怒:「豈有此理! 」
楊松再曰:「弟認為我軍可先滅孫軍，一可安慰當地百姓之心，二可以斷曹兵援軍。」

廢魯高聲曰:「大軍聽令! 全軍攻打江東!! 」
楊松: 「呂蒙朱桓等人乃江東降將，已誠心歸降我軍，可命他們帶路。」
呂蒙朱桓皆曰:「OKOK，Sir this way.」

廢魯軍三路並進，分別攻打建業、吳及會稽。建業果然乃孫軍首都，廢魯軍一出，孫軍黃蓋、孫尚香等人馬上領軍出戰。不料黃老將軍年紀老邁，不能出途跋涉，嘔吐大作，竟暈倒在軍中。留略等人繼續義務裝修孫軍城池，未知周泰率一隊槍兵出城所謂何事。

另外朱桓率二萬多人，浩浩蕩蕩向吳進發，孫軍韓浩上陣迎戰，又慘被叔一燒。

廢魯軍老臣楊昂一馬當先，直迫會稽，後面更有神將蔡中帶50000人助陣，士氣高漲。會稽軍只能倚仗城外防守設施死守。

孫軍見黃老不醒人事，更誤入森林，只好派孫韶及周泰等人率軍迎救，火神周渝在陣，使廢魯軍擅長的火箭無用武之力，又令戰事增添變數。

吳方面，朱桓陳武力敵萬軍，殺個福建幫片甲不留!

會稽戰線，難怪孫軍死守不出，原來有馬忠在陣。一上陣，即殺敗蘇飛軍千人! 楊昂急曰:「當年水鏡有謂: 潘璋馬忠，二人得一可安天下! 潘馬二將果然名不虛傳! 眾將切勿輕舉妄動，被馬忠逐一擊破，只能以計取之。」

於是廢魯軍於馬忠軍軍中散佈流言，大軍隨即亂作一團
另外，支那肺炎肆虐，楊昂立即命人高溫消毒孫軍箭樓。

黃老將軍被殲滅後，死心不息，又提一軍上陣，怎料再次暈倒在帳中不醒人事，徐盛陸遜上前迎救，又被廢魯軍殺敗。

另外，朱桓軍氣勢如虹，大破出城守軍，步騭全琮等攻城兵器直抵城下。
會稽城外，守軍見馬忠軍仍不醒人事，竟派女將上陣，孫軍守將不敵，廢魯軍成功光復吳和會稽!!

兩城失守消失傳到建業，孫軍已無心戀戰，只有太史慈一人獨力抗戰，廢魯軍全面圍攻，最終全面光復江東!! 百姓喜迎廢魯軍入城，又放煙花慶祝

廢魯軍入城，捉拿了福建幫及一眾白衣軍，決定斬首示眾

廢魯軍盡滅禍國殃民的福建幫及其爪牙，人民拍手稱快。如今曹軍孤立無援，未知有何下場，且看下回分解

終於出返文

我仲有睇架

攻剩襄平，等佢地冇糧出

樓主真漢子

斬殺福建幫！

光復香港!

應承過大家發過毒誓，爛尾既話會爛J
唔怪得早排好似扯極都扯唔起咁

乖乖地埋尾啦，都係差少少姐

委任打埋佢啦

唔得 我一定要親自制裁曹賊

好感動隔左咁耐都有返文
等埋尾

更新啦 更新啦

話說上回提到廢魯軍由呂蒙朱桓等降將帶路下，一舉大破江東福建軍，又斬殺嚴懲一眾白衣軍及其爪牙，為民除害!

此時廢魯軍帳中。

廢魯大喜曰:「我軍終於為人民除了大害! 甚麼滕條教仔，自恃有青州兵撐腿腰，實則乃濫殺無辜，殘害百姓所為!! 」
龐統等人答曰:「福建幫盡滅，現在百姓無不歡天喜地。今曹賊一臂已削，我軍何不從速一舉攻破曹軍?」
廢魯怒日:「三弟所言甚是!大軍全力進攻!! 曹賊死期到了」
楊松笑曰:「兄長勿憂，弟有一計，可破曹賊。」
說完下令大軍精銳盡出，兩路進攻，又暗中將錦囊授予眾將領，吩咐如此如此這般。

南皮晉陽兩軍聲勢浩盪，號稱百萬大軍，勢要兩路夾擊薊城。

然而，此時楊松卻命晉陽馬超劉禪甘寧等人先於森林外扎營，未知所謂何事。

馬超等人不解，忽想起楊松所授錦囊，急忙視之，上面竟寫著:
「Be Water!? 」

眾皆大驚!!
龐統猛然一醒，曰:「丞相的意思就是要像水一樣靈活! 虛則實之，實則虛之。」
然後又命士兵謂:「快叫鄧艾張苞等人佯攻薊城，待引出一眾魏晉仔，再轉攻北平，我軍則乘虛揮軍進攻薊城!!
果然，魏延陳泰等人甫一進入薊城範圍，數萬魏晉仔即殺紅了眼，被引誘出城，官兵署長司馬懿更在後勤督師!

薊城空虛，馬雲馬岱及箭禪等人立即長駒直入。

途中，馬超等人不解，問龐統:「楊松丞相果然智慧過人，但何故要寫洋文呢? 」
龐統笑曰:「青州兵及魏晉仔雖稱勇毅忠誠，但實則原本乃一群烏合之眾及地痞流氓，加入了官兵才作威作福，本身已胸無半點墨，而且更目不識丁，不諳洋文!!! 軍師恐防曹賊的五毛和細作潛入我方，才用洋文寫下錦囊妙計!」
眾皆拜服楊松神機妙算

另一邊廂，北平義士響應廢魯軍討賊檄文，於北平一帶起義，共抗曹賊

廢魯痛心曰:「義士一心為家，竟被冠以賊軍暴徒之名，他日我軍光復河山，定必會撤銷其恐名及控罪! 」

趙雲夏侯淵等一眾魏晉仔被引敵城外，驚覺中了楊松之計，但又被火斷了退路，只好見人就打，孟達軍亂作一團。

張任嚴顏等人趁勢掩上，萬箭齊發，一眾魏晉仔陷於火海之中
。

於此同時，北平義士為曹賊所破，鄧艾張苞等人長駒直進，已深入北平腹地，更大破黃忠軍，聲言要為一眾義士報仇

薊城城外，馬雲、馬岱及劉禪直搗城外，張遼只好倉卒領數千魏晉仔出城，但被重重圍困

劉禪鄧艾兩路大軍勢如破竹，終於光復薊及北平

經此一役，曹操已剩餘襄平一城，無力回天。未知曹賊及一眾魏晉仔有何下場，且看下回分解

支持樓主